（美極系列）我叫呀芝 人人都叫我死肥芝 （整合版）

肥芝話多謝大家支持，請大家比個正評

比負評姐係掂肥芝個西

我叫呀芝，余佩芝，係一間炸雞專賣店既經理⋯⋯

細個果陣，人人都話我可愛，到今日我先發現，我係可憐無人愛，點解？因為我係一個85kg既死肥婆。

本身我都唔會咁自卑，但有一日，我發現我既存在價值根本就係0，咁大個女一次拖都未拍過，我鐘意過好多人，但從來都無人鍾意我，從來都無。

我試過好多次減肥，但都係唔成功，我認我無毅力，無心機減，抵受唔住美食既誘惑，所以越黎越肥⋯⋯去到依家85kg呢個體重⋯⋯

（有睇過我既post都知，我好撚憎死肥婆，所以依家寫個故仔，等大家可以清楚了解肥婆既心態，點解我會知咁多肥婆既野？因為我慘遭肥婆追過，身邊都有幾肥婆既存在，呢個故事既主角呀芝，係將所有肥婆性格結集於一身既終極大肥西 。主角就係一個黑人憎既肥婆，希望大家唔好介意 ）

今次以第一人稱去表達我對肥婆既憎恨，同埋點解肥婆咁黑人憎。

第一章

我係呀芝，你地可以叫我死肥芝，反正我已經慣左啦哈哈哈⋯⋯

「肥芝！生日快樂呀！」
「多謝你。」
「希望你今年減到肥啦！哈哈哈哈！」
講野既係何家均，我地叫佢做均仔，佢係我地舖頭既pt小弟弟。聽到佢呢句，我真係忍唔住黑面，我肥關你地咩事？今日係我生日，點解要講埋d咁既野？你係咪傻的嗎？
「屌，你唔係咁易嬲呀？」
「無，你鐘意講咪講飽佢囉。」我拎住岩岩炸起既雞翼。

今年我已經24歲，但我未拍過拖，我知我肥，但我唔明點解人地唔識欣賞我內在美？d男人剩係鐘意埋d空心美人，有咩用姐？我唔明白，明明我咁善良，點解無人發現我既好？

「A餐可樂拎走。」係隔離舖既呀宇。

我聽到呢把聲，所有唔開心都消失左，呀宇係隔離間電器舖做，佢眼大大，鼻高高，戴住黑框眼鏡，笑果陣仲有個酒粒仔，真係my cup of tea囉！

「呀宇～收幾點呀？一齊食糖水啦～」

「呃⋯⋯有邊個去？」呀宇偷偷地望左Ceci一眼

均仔話：「我地全部都去呀！」

多口！我啤左佢一眼

「咁我都去啦，今晚見。」

Ceci呢條死八婆！本身呀宇對我真係好好，自從佢黎左之後，呀宇就好似比佢勾左魂咁！一睇就知佢發育不良啦！死狐狸精！成公司都知道我鐘意呀宇啦！唔知醜！

「Ceci，你去換油。」我一定唔會比佢好過。

「哦，知道啦～」佢好似若無其事咁，真係好討厭。

好不容易咁挨到收工，我即刻化翻個妝，戴翻對大眼仔，著翻件小背心，突顯我豐滿既34E，再加翻條黑色透視裙，唔知呀宇中唔中意呢？

係呢個時候，我見到Ceci放左頭髮，著左條粉紅色迷你裙，如果烏低身，真係乜都睇曬。

「哇，你洗唔洗著到咁呀？做show咩？」我忍唔住話佢。

「我⋯⋯」佢塊面紅到呢，一定比我講中啦。

「Ceci，你今日⋯⋯好靚。」呀宇話。

死八婆！我都話佢係狐狸精架啦！著到淫娃咁博咩姐？

成個夜晚，呀宇都係望住佢一個。我d同事都覺得氣氛好尷尬，但見我黑面，所以都唔好意思講d乜。

Ceci ， 我今次唔撚忍你 ，我要玩謝你！

第二章

琴晚真係搞到我躁底，我今日一定要玩謝Ceci！

「喂！你見唔見到地下好污糟啊？唔洗做啊？」

「喂！執枱呀，係咪要叫先肯做野呀？」

Ceci係part time，本身我對佢都算唔錯，但佢黎左之後，呀宇就少理左我好多，我真係唔明，呢d死��妹究竟有咩好，我依家剩係覺得佢係個死狐狸精，成日勾引人。不過Ceci人緣唔錯，今日我咁樣勞役佢，舖頭d員工都用同情既眼神望住佢。

我諗住行入locker房拎野，點知係門口聽到Vian同均仔講我壞話。
「Hi，Ceci真係好慘囉，條肥西真係好撚賤！」
「你琴晚都見到架啦，有人唔抵得囉～好心佢啦，咁肥仲係到發白日夢！」

聽到呢到，我真係嬲到不得了！豈有此理！

「你兩個講撚完未呀？唔洗撈啦依家！」我一野推開度門。佢兩個即刻好驚咁快步行左出去，你兩個Hi Hi，我遲早炒撚左你地！

呢個時候，我係locker塊鏡望到自己，係，我知我85kg，但我覺得依家呢個年代係崇尚肉感，而唔係排骨精，所以我從來都唔會減肥，楊貴妃都係肥架啦，咪又係有個男人愛佢愛到死～我相信都會有人咁對我，或者⋯⋯呀宇就係果個人。

差唔多都要收舖，點解出門咁吵既？我行出去一睇，竟然係呀宇？

「喂～搵我呀？」我好怕醜咁同呀宇講。

「er⋯⋯唔係呀，我約左Ceci 」

我面都紅曬，一黎我表錯情，二黎呀宇原來約左Ceci

「哦⋯⋯好啊，去邊呀？咁好興致既？」我問呀宇

呀宇望都唔望我，更加無答我，因為佢既目光已經比ceci吸引左，Ceci一出黎就甜甜一笑，向呀宇行過去。

「Ceci，食咩呀今日？」呀宇話。

「你話事啦」

望著佢兩個講野，我突然諗起琴日食完糖水之後，佢地係一齊走架！聽人講佢地住得好近，琴晚佢地兩個究竟發生咩事？Hi！早知我跟蹤佢地啦！依家兩個好似好曖昧咁！屌呀宇就黎比人搶走啦！

「同你去食日本野好無？走啦。」呀宇拉一拉Ceci件衫，驚死佢比人睇蝕咁。

望住佢地兩個越行越遠既背影，我個心真係好痛⋯⋯
我可以做d乜？

第三章

終於翻到屋企，聽日拎左假唔洗翻工，但係我無約人，亦都無人約，我父母搬左去大陸住，留翻我一個係香港，孤零零咁。由細到大，我都無真正咁比人錫過，朋友都係得果一個半個，但都已經結左婚。

我望一望鏡，發現其實我生得唔差啊，點解會無人鍾意我呢？我都有好迷人既雙眼皮架，雖然個鼻大左少少，但都未去到成龍咁既程度呀，美中不足既係我嘴角下垂，成個苦瓜乾咁，我諗肥少少既女仔都明，塊面比d肥肉拉到鬆弛左，搞到嘴角向下，人地以為我成日黑口黑面添。

入翻正題！經過今日，我更加要好好教訓下Ceci！第一步就要cut佢更，等佢無得見呀宇！於是，下個禮拜，我剩係比Ceci翻一日工，等佢無得見我既呀宇bb 我相信佢地見少d，見唔會好似今日咁架啦，呀宇會翻黎我身邊架！

望下個鐘，今日收早，原來依家都係10點左右，不如就落去跑下步做下運動啦～9秒9咁換好衫就落左樓下跑步啦！
跑道上面有好多女仔，全部都跑到身水身汗，有幾個女仔一開始就跑得好快添，真係傻的嗎，跑步唔可以一開始跑咁快架！如果唔係會好快用完d力，仲好易有肌肉囉，真係蠢！好似我咁，拉一陣筋先跑架嘛！
拉左20分鐘筋，再自拍po上ig#跑步#減肥#健康人生#喜歡流汗的感覺，見到d朋友留言叫我加油，受到鼓舞既我就真係開始跑啦！

點知一落場跑左30秒左右，已經覺得小腿有d痛，再後尾蔓延到胃痛，個喉嚨仲好似透唔到氣咁，於是我即刻google睇下咩事，原來有d人係唔適合跑步架！好易傷膝頭架！嚇死人咩，即刻翻屋企做下有氧運動算啦。

一翻到屋企，即刻睇呀宇有無讚我張相先～當初為左拎佢ig，用左成桶雞去收買佢d同事，不過都值得既，因為呀宇係我鐘意既人呀嘛～我一定要留意住佢既一舉一動，就連佢follow左d咩人我都要知得一清二楚！

點知，一打開ig，我就發現左一件事⋯⋯

第四章

一打開ig⋯⋯我發現左一件事。

呀宇block左我

點解？點解要block我？本身你已經無follow我，點解無啦啦要咁對我？我做錯d乜野？你知唔知我每日po自拍都係想你見到，你知唔知我成日like你d野都係想你click入黎我ig睇下？你知唔知？點解要咁樣？

我好唔甘心，真係好唔甘心。

我即刻log in翻我第二個ig，呢個ig係我唔用好耐既，入面乜都無，由識呀宇開始，我就用翻，因為我要我每一個ac都有呀宇既存在。

當我登入左之後，第一張見到既相，就係呀宇，呀宇影住自己隻手腕，佢戴左一條粉藍色手繩，唔知係邊度買架呢？再拉落d一睇，佢寫住: 謝謝你 我會好好珍惜的。

咩事？係ceci送既？定係其他賤女人？

呢一晚，我失眠了。

終於到左星期五，前幾日Ceci比我cut更，呀宇都無出現過係我面前，好似有意無意避緊我咁。今日，Ceci會翻工，我要好好咁質問佢，究竟條手繩係咪佢送。

但事實係問都唔向左走向右走洗問，因為佢戴住條手繩係同呀宇果條一模一樣，我頓時無名火起！你條賤貨點解可以咁唔知醜？明知我鐘意呀宇，仲要搶走佢？

「Ceci，飾物係唔可以帶係身，你除左佢，放翻locker，即刻。」

「知道。」佢好似想喊咁款，抵死。

趁無人注意，我入locker房開左佢locker，拎左條手繩出黎，狠狠咁掉係地下！一野踩落去！八婆！死八婆！搶我男人！當我踩到興起既時候，Ceci居然入左黎。

「喂！你做咩啊！！」Ceci跑過黎執起條手繩。

「我做咩關你咩事啊？」

「你踩緊我d野啊！」Ceci嗌得好大聲。

「向左走向右走有啊？你唔好老作啦！」我有d驚。

突然之間，佢收起佢楚楚可憐既樣，輕輕咁哄埋我耳仔隔離，「我忍夠你啦，八婆。」

我忍唔住打左個冷顫，佢只係似笑非笑咁望左我一眼，之後狠狠咁打左自己一巴，打到塊面紅曬。

「喂！你做咩啊！」

當舖頭d員工行入黎果陣，佢又開始流眼淚，楚楚可憐咁掩住自己塊面，推開d員工走左出去。而其他人，就用怪責既眼神望住我⋯⋯

究竟⋯⋯發生咩事？

第五章

我即刻衝出去睇下Ceci究竟去左邊，點知呀宇已經企左係門口！

「你會唔會太過分啊屌你老母！」呀宇好似想衝入黎打我咁，Ceci就係後面扯住佢手臂，係咁扯翻呀宇轉頭。

「佢自己打自己架！關我咩事呀！」

「你咪再扮啦！肥婆！咁佢條手繩係咪你踩呀？」

「係我踩！但我無打佢！」我呢下真係嬲到震，我知道我點解釋都無用，個個都會信Ceci，真失敗！比條死靚妹陰到，望住Ceci扮曬可憐咁既樣，真係怒火中燒

呢個時候，ceci終於開口了，「係我唔好⋯⋯對唔住。」我立刻火都黎埋！死八婆！搶撚左我呀宇仲屈我！依家又搞到呀宇鬧我！我所有既理智已經消失，衝出去狠狠地刮左Ceci一巴，下手比佢頭先自己打自己更重！

「啊！——」Ceci難以置信咁望住我。

呀宇一野捉住我隻手，呢次係佢第一次掂我，我好開心，但望一望佢個樣，點解佢咁惡？佢真係咁鐘意Ceci呢個賤女人咩？我有咩唔好？我只不過係肥左少少姐，點解唔肯試下同我一齊？

「呀宇，你係唔係同佢一齊左？」我依然唔死心。

「係呀！死肥婆！你知唔知你真係好向左走向右走煩啊？我真係忍撚左你好耐喇！咪撚再發姣啦！」

「你明知我鐘意你！點解唔試下同我一齊啊！」我忍唔住講出口，呢次係我第一次係佢面前坦承，「我晚晚都係度睇你ig同face...」

「收向左走向右走皮啦！」呀宇打斷我，「你好向左走向右走唔知醜呀！日日like完我d相又unlike，煩向左走向右走夠未呀？我唔會禁入去睇你d自拍架屌你老母！肥撚到隻豬咁就咪撚出黎7啦！」

估唔到呀宇一直以黎都係咁睇我，我d眼淚忍唔住湧曬出黎，「我會減肥架⋯⋯」我已經好努力咁去跑步，我已經好辛苦，點解無人體諒我？

「Hi，我話向左走向右走知你肥唔肥啦，你咪撚再搞我條女啊！」呀宇一巴打左落黎，好大力好大力，打到我個心好痛，「呢一巴，還翻比你既！你再掂多Ceci一下，我吹雞打9你！」

我掩住塊面，個個都望住我，我覺得好無面。但係呢一巴，並無打醒我，我仍然好鐘意呀宇，我好想炒左Ceci，但無左Ceci，呀宇就唔會過黎，我就唔會見到佢，所以我一定要忍！忍到呀宇翻黎我身邊，我相信呀宇都係會比我既愛打動架

但係Ceci呢個女人，我都係唔會放過。

第六章

翻到屋企，我即刻打比呀宇。

「喂。」佢把聲真係好好聽。

「呀宇，我係呀芝呀。」

「嘟、嘟—」

呀宇cut左我線，我明既，佢今日有d嬲左我，但終有一日，佢會明白我對佢既愛有幾深。

其實，係我中學既時候，都有拍過一次拖，果陣我瘦依家少少，果個男仔叫家平，我地係無話不說既好朋友黎，佢好瘦好瘦，平時唔多出聲，讀書又叻，好多低f妹妹鐘意佢架，但係全部都比我鬧走曬，之後，我仲同佢表白添，佢唔出聲，我就當佢應承左架啦，但家平從來都唔錫我，從來都唔會拖我隻手，甚至可以幾日都唔搵我。有一日，我經過佢班房，聽到佢同思韻傾計。

「我都唔想⋯⋯我唔知佢會鐘意我，我都唔知點解果陣無好好拒絕佢。」家平話。

「家平，我知你唔想架，但有d野真係要好好講清楚啊。」

死八婆！慫恿人地分手都有既？我一野拍開度門，大大力推左思韻一下，佢「磅」一聲撞左落張老師枱到。

「喂！余佩芝！你做咩啊！」家平即刻捉住我隻手。

「佢想拆散我地－」

思韻打斷我：「家平根本就唔鍾意你！只不過怕你發癲所以先唔出聲！你就當人鍾意你！根本就係你有問題！個個都怕左你呀！」

個個都怕左我？邊有可能？我一邊抹眼淚一邊扯住家平衫袖，「家平，我知你鍾意我架⋯⋯你唔會咁對我架⋯⋯」

「余佩芝，其實我好憎你。」佢冷酷地望左我一眼。「無論我做咩，都要關你事，就連我同其他女仔玩得埋d，你都要去人地班房吵人，我真係忍夠你啦，我唔鍾意你，真係好唔鍾意你！你明知我唔識拒絕人，唔鍾意令其他人難受，你就死lur住我，食住我上！依家我鍾意第二個女仔！你都要打人？」佢慢慢扶起思韻。

思韻話：「你放過人地啦，無謂搞到咁肉酸。」

我以為家平鍾意我，我以為佢會關心我，但我知，我都係利用佢既同情心去要脅佢，呢一切都係因為我鍾意佢，我唔覺得我有咩錯。

「你兩個睇住黎，我憎死你地。」我講完呢句就走左。

第二日，全級都知佢地拍拖，我望住訓導捉左佢地兩個出去，真係心都涼埋。

我得唔到既野，人地都唔可以得到。

肥婆死全家

第七章

講真，我要既野從來都唔會得唔到，男人只要見到可憐既女人，就會對佢產生保護慾，我要等呀宇對我產生保護慾先得

於是我即刻打開ig，po左張黑底白字既圖，「我現在單身，是為了等一個不會回頭的人。」張圖係fb既page到cap架，我覺得好能夠表達我呢一刻既心情 所以就po上去比呀宇睇啦。

但我唔記得左，呀宇block左我！所以我即刻開多幾個ac follow佢，入面post曬我d自拍，張張都有tag佢架，驚佢見唔到呀嘛～

「喂，媽咪呀。」手機響起，係媽咪打黎。

「芝女呀，你有男朋友未呀？」

聽到都把鬼火！ 「關你咩事呀？我細細個你就質我食咁多野，搞到我咁肥，依家仲講埋d風涼說話？你知唔知我有幾辛苦呀？」

「得啦得啦，你唔洗咁嬲既，媽咪擔心你姐⋯⋯」

「我大把男仔追啦！洗你擔心？」我忍唔住反駁，雖然事實上並非如此。「下次帶比你見啦，係咁。」cut線之後，我又可以繼續j呀宇ig啦

Reply Reply Reply Reply 12/7/2016 19:24
龜頭小嘴

Normal
第八章

今日真係好攰，癱係張床果陣已經12點半，我翻工要用2個鐘左右，我住屯門d村屋，但係要去銅鑼灣翻工。

每一晚，屋企都係得我一個人⋯⋯

諗諗下，好似好耐無要。

我拎部ipad出黎，一路諗緊，今晚用唔用手指好？始終我仲係處女，唔想用自己手指破處，我覺得呢個年代處女好重要囉，你d死o靚妹咁快比人破左，第時邊個男人要你呀，係都要我呢d處女啦

一除條底褲，已經見到有d濕濕地。

我禁左友田彩也香果套不交房租，就用身體付錢 佢真係好靚女，任何姿勢都覺得好淫蕩好正，唔知到時我同男仔搞野果陣會唔會係咁呢？

我一邊睇，一邊伸隻手指落去陰核到，輕輕咁圍繞住佢打圈，有時唔覺意hi到佢，身體好似比電流集中一樣，好舒服。

「嗯...啊...啊....」我忍唔住叫左出聲。

真係好舒服，自從韓國炸雞興起後，我就開始係呢間野做，每日不停咁炸雞，我d手指起左一舊一舊既繭，硬硬d咁，摸自己粒陰核果陣真係好舒服。

其實我真係好想夾實個大比黎捽，但我太肥，一合埋大比，我隻手就會郁唔到 我依家既姿勢係M字腳打開，一邊幻想呀宇Hi緊我，一邊自己瘋狂咁捽陰。

彩也香已經高潮左好多次，望到佢女上既姿勢，我突然諗到我坐係呀宇身上既情境。

「呀～呀宇～」身體忍唔住抽搐左幾下，成手都係我d西水。

今日咁攰，我唔沖涼啦，就咁訓啦

呢一晚，我發左個夢，我同呀宇係到玩狗仔式。

第二日起身，手上既西水已經乾曬。但我就黎遲到，所以我都無用洗手液洗手，就咁沖下就算啦～

翻到公司，Ceci過黎問我拎今個禮拜既糧，我用我隻手一張一張100蚊咁掂過曬，先比左筆糧佢，諗起佢掂到我d西水，再用佢對手去掂呀宇，就興奮都想係locker自慰多次

「請問，你係咪余佩芝啊？」有個男人拎住紮花。

「我係。」我橋一橋我d頭髮。

「請你簽個名，有人送花比你。」

公司d人全部用d好驚訝好妒忌既眼神望住我，呵呵～
捧住紮花，串下d pt妹妹，問下佢地「你男朋友有無送花比你呀？」

簡直係人生一大樂事 fuck

肥婆隻雞甩晒毛

第九章

無人知道，紮花係我自己買比自己。

呀宇見到我有人追，一定會翻轉頭黎搵我，瘦田無人姦，姦開有人爭，就係咁既道理 我真係覺得自己好醒目。今晚仲約左個fd落club，頭先特登係門口講大聲d，等呀宇聽到，唔知佢會唔會擔心我呢？

終於到左夜晚，我個fd Angel係門口接我收工，我今日著左套黑色背心緊身裙，將我豐滿既pat pat包到實一實，妝容方面，我就化左個煙燻妝，鮮紅色既唇膏，再加對吊到落膊頭既耳環，完成！

至於Angel呢，佢著得好求其，妝都無乜點化，但已經好靚。次比落club我都會搵佢，因為佢身邊有好多男仔圍住，雖然無一個係想溝我，但我都好鍾意呢種被包圍既感覺。

搭的士出到去，已經係12點幾，街上有好多男人由上至下咁打量我，我都知我今日靚爆鏡，不過你地咁樣樣，我覺得好似性騷擾囉。

講真，我都係想落黎飲兩杯，唔係真係想去舞池比人摸身摸勢囉sorry，你班男人邊有資格掂我啊？話口未完，有個男人飲醉左，唔小心撞到我。

「哇！你做咩摸我呀？」我即刻捉住佢。

個男人醉到暈暈地，無回應過我。呢一刻，全場都望住我，個個都對個男人投以同情既目光，做乜野呀？依家我比人非禮呀！不過佢飲到咁，我信佢都係唔太小心既，不過下次唔好囉，我真係覺得比人非禮好恐怖囉。

「Angel呀，你呢排點呀？」我問。

「我拍拖啦 」佢答我。

Hi 你咩，上個月分手今個月又拍拖，死公廁，靚女好巴閉咩，遲早唱9你。畢業8年轉左14條仔，我幫你計住ga！成日係fb曬命，依家得你有拖拍咩？

「哈哈，恭喜你呀～」我答。

「係你公司門口聽人講你今日收花wo，拍拖啦衰妹？」佢問我。

我好尷尬咁答：「係呀⋯⋯算係啦。」

佢好開心咁捉住我隻手，「恭喜你呀衰妹，我都放心啦！係咪你隔離舖果個咩呀宇呀？」

收啦，死八婆，如果唔係你靚女，我都廢撚事同你做朋友！溝曬我身邊d男人，搞到我變剩女！

「係..係呀 」我吹大都無所謂啦，到時呀宇都會翻黎我身邊架啦

同Angel傾左陣計，就散啦，聽日仲要返工，今晚要好好休息，聽日再玩謝ceci～

唔係我想人手..copy個故已經有呢d死人字,
又hi又勁...屌

將就下啦sorry

第十章

第二日翻到公司，已經見到Ceci企收銀位，痴線架？咁hea既位緊係唔比佢做啦，於是我叫左佢去掃地 做撚死條八婆

我望住呀宇，突然之間覺得呢個男人好陌生，之前明明好鍾意我，點解依家可以唔識我咁？唔通佢唔記得我地之前一齊開心快樂嘅日子咩？點解做佢女朋友果個唔係我？我諗佢依家都係比呢個賤女人迷惑左姐，最後佢都會返嚟我身邊架！

「呀宇～」我拎住舊炸雞過去。

「Hi，你唔記得我打撚你一巴架咩？咩事呀你？」

「我點會咁小氣架？你果日真係嬲架嘛～」我拍左佢手臂一下。

我再翻入舖頭拎我琴日煲好既湯，「呢d湯好補架，我煲左好耐架啦～你試下好唔好飲？」呀宇接左壺湯，就行左入去。

我知道呢一幕比Ceci見到曬，頭先特登叫佢係門口掃地，就係咁解，呀宇望唔到佢，但佢就可以見到我同呀宇傾計，呵呵～我都話呀宇最愛我架啦，我呢d先係賢妻呀嘛

其實琴晚我特登吐左幾淡口水落去，食左我口水，以後呀宇就聽曬我話啦～哈哈

終於炒完場，Ceci無啦啦似笑非笑咁望左我一眼，做乜野呀又？點知一行到出去，就見到商場個垃圾桶有個保溫袋⋯⋯

係，個袋係我既，入面既湯壺已經比人掟到爛左，呀宇⋯⋯點解你要咁對我？係唔係Ceci教你架？

「好心你唔好煩啦，肥婆芝，你真係好撚唔知醜呀。」Ceci唔知幾時行到我後面，「你係唔係成日逼人做d唔想做既野架？有無諗過人地既感受架？個世界圍住你轉呀？」

「關你咩事呀？我鍾意點咪點囉！你小心條仔比我搶走添啊！」我黑向左走向右走曬面咁望住佢。

「咁你加油減肥啦，肥芝，呀宇琴晚同我扑野果陣係咁讚我身材好啊～你？照下鏡啦！」Ceci講完之後笑到停唔到。

我唔出聲，因為個一瞬間，我個心已經碎左。

呀宇，同Ceci，已經上左床。

我乜都唔理，衝入呀宇舖頭，扯左呀宇入我公司locker房，鎖左門。
「屌你！你做乜撚野呀？」

「呢度得我地兩個，你想唔想試下⋯⋯我仲係處。」我捉住佢對手。

「喂，痴線架咩，大佬呀你唔好咁癲啦⋯⋯」呀宇係咁推開我。

Ceci同幾個員工係出面狂拍門，「喂！你捉我男朋友入去做乜野呀？」「你唔可以咁拖走我地既員工架！我可以投訴你公司！」隔離店既老闆都過左黎。

「呀宇，我有咩唔好？」呢一下，我已經有d死心。

「其實你唔搞到自己咁神憎鬼厭，我地都可以係朋友，但你今次真係太過分，希望你唔好再煩我。」佢fing開我隻手，開左門，頭也不回咁出左去。

我挨住牆咁坐左係地下，呀宇，呀宇，我得唔到既幸福，你地都唔可以有！

巴打過左黎

第十一章

呢一個月，我都過得渾渾噩噩，點解我忘記唔到呀宇？遇見佢果一日，佢企係我門口，我即刻比佢吸引左，點解可以咁似家平？定係我鐘意親既男人都係一個樣？

係Ceci黎之前既一個月，我地真係好fd，但佢黎左之後，佢就比Ceci搶走左。
我差少少，差少少就可以同呀宇一生一世。
呀宇，如果你依家拖住既係我就好啦。

今日係7號，又係出糧既日子，15650蚊呢個價係呢區算係咁，但其實我又無乜特別洗費，放工都係翻屋企姐，做咁多年野，我都草左30萬左右，諗住遲d可以拎去減肥架

「經理，我唔做啦。」Ceci行過黎同我講。

「得，翻埋聽日就係last day啦。」我好開心！佢終於唔做啦！八婆！一早應該走啦！

「好呀～我同呀宇一齊走架～」Ceci笑得好開心。

呀宇走？呀宇唔做？咁我以後⋯⋯無得再見呀宇？

我忍唔住！真係忍唔住！我衝左過去呀宇舖頭！

「呀宇！」我拉住佢手袖。

「做咩？」佢望都無望我，fing開左我隻手。

我好心急咁拉佢埋牆角，「你要走？你去邊？你係咪搵到新工啦？係邊度？」

「關你咩事呀？唔好煩啦！」佢好嬲咁撥開我，見佢咁，我都唔好意思再出現係佢眼前。

我翻到去舖頭，見到d同事圍住Ceci，個個都話唔捨得佢走⋯⋯點解佢人緣可以咁好？搶曬我d朋友？點解個個都幫住佢？呢排d同事已經唔想同我傾計，係咁避開我個個都咁對我！

「芝芝呀，今晚出唔出黎飲杯野？」係我個朋友，Vian打黎。

「好，老地方等。」或者我要放鬆d，vian呢個人其實好煩，成日話當我好朋友，但我唔覺得囉。

「芝芝！」vian一早就到左，佢真係好靚，靚到我唔想企佢隔離。

呢個時候，我見到一個同家平好似既男仔，行近d一望，原來真係佢！ 「家平！」我拍一拍佢膊頭。

家平望到我，窒左一窒，但一望到Vian，佢隻眼好似發光咁。「Hi！」好明顯佢對住Vian講。

Vian有d尷尬，佢知道我同家平既野，所以就話撞到熟人，行開一陣先。而家平就有少少驚咁望住我，「做咩呀？驚我食左你咩～」我用手指督佢手臂。，好曖昧咁笑左一笑。

「無，無呀！我有事走先，下次再傾。」

Hi！我諗住聚下舊姐！做咩要咁驚wo！咁黑人憎既男仔我都唔溝囉！

「Vian，你做咩咁既樣？」Vian係女廁出翻黎。

「我講出黎你唔好嬲啊，頭先撞到家平，佢拎左我電話。」

「你比左佢？」我冷笑左一下。

「係⋯⋯佢話佢個遲d搞中學聚會⋯⋯」Vian好驚咁望住我。

「喔，是但啦。」Hi其實我真係好嬲囉，又搶走我d仔。

不過，我依家唔可以Hi9佢住，我仲要痴住佢去同學聚會！睇佢地仲敢唔敢唔叫我！

第十二章

「Vian呀，幾時中學聚會呀？」

「6月20號，夜晚8點呀～我地去食放題呀～你黎既話我地book多個呀！」Vian一五一十咁講左比我知。佢真係好蠢囉，呢十年嚟佢都當我係好朋友，但其實我唔係當佢好朋友囉！只不過係佢靚，可以吸引到好多男人埋我哋身邊，咁我又可以享受下比男人包圍嘅感覺，所以咪勉強理下佢囉。

而家問到個地點，到時我又可以去啦！原來佢哋會喺尖沙咀間大x屋食放題，

咁咪啱晒我囉！最鍾意食放題架啦！次次放題都帶到個經理都出面同我講真係夠鐘啦～小姐～

終於到咗20號夜晚，我著住黑色緊身迷你裙，deep v背心出現咗係大x屋門口，個個中學同學見到我都好驚訝，之後用怪責嘅眼神望住Vian，哈哈哈！因為vian話俾我知佢哋嘅聚會地點，即係出賣左佢哋囉，到時咁佢哋咪會好憎vian囉～抵死！

我坐到埋位嗰陣，Vian坐咗係我隔離，屌阻住晒！明明，我想家平坐係我隔離架囉，都唔知佢做乜撚野，咁撚唔識做！

佢地樣樣刺身一次過寫10幾份，完全無理我囉，屌！我地5個人，邊夠啊？點知d野食黎果陣，佢地叫果d擺曬係我面前 真係天助我也，反正都係放題，我食左你地果d，你地可以再叫架嘛，哈哈

「肥芝，你依家翻緊咩工呀？」對面係耀康，中學時既死毒撚。

「炸雞店經理囉！」我做到經理架，你地得唔得呀？成班19肯定做姑哩啦！

我一講完，佢地個個都陰陰嘴笑，「咁咪好囉，岩曬你做啦！」耀康話，「加油呀！」

話時話，呢條友中學好似對我有意思囉，成撚日跟住我同Vian，但佢剩係同我講野，無同Vian講野，所以我敢肯定佢係鍾意我。

食完之後，大家提議去飲翻杯，我緊係跟埋去啦～

呢一晚，大家都飲到醉醉地，呢個時候，我諗起家平，呀宇，所有我愛過既人⋯⋯眼前既耀康不停偷望過黎，耳仔都紅曬，sorry呀耀康，我唔鍾意你⋯⋯

行到落街，耀康無啦啦控到好埋，嚇死我！佢係咪想強吻我？我即刻推開佢，「喂！非禮呀！你做咩呀！」佢比我鬧到好似開始清醒翻，「我⋯⋯對唔住，我醉醉地，以為你係vian⋯⋯」佢自動退開2步距離。

屌！又係Vian...呢一晚我理都無理佢。

過無幾耐，大家都夠鐘翻屋企，聽日仲要翻工，唉...

我上左地鐵，11點仲係有d多人，我隔離企左個四眼仔，係到上緊高登 我眼尾都唔望佢一眼，點知到站果陣，佢唔小心批到我個波，屌你老味！

第十三章

個男仔面都紅曬，「我⋯⋯我都唔係有心，對唔住啊。」

屌，肯定講大話啦，我今日著到咁低胸，d男人都係咁望我，何況呢d毒撚 我扯住佢手臂，「你頭先借d意揸我呀！你唔好唔認呀！我報警架！」

車上面既人都係到圍觀，無一個人出黎幫佢手，哈哈，我都話架啦，公道自在人心呀！點會有人幫你呀死變態佬！

「呢位小姐，頭先呢位男士都係唔小心批到你，並無揸你個波。」有一個著紫色衫既女人出聲，「希望你唔好亂咁屈人。」

「你地係咪同黨黎架？明明佢就有揸我！」我死都要堅持我既講法！「就算係唔小心批到，點會批中唷個波呀？肯定見到我大波先想批我啦！」

「小⋯⋯小姐，我一隻手拎手機，一隻手拎住一大袋野，點揸你呀⋯⋯」個毒撚終於出聲。

呢個時候，地鐵到左旺角站，個毒撚即刻衝左落車，我大叫「咪走呀你！」但前面太多人擋住，我逼都逼唔到出去。

屌！比個死毒撚抽水都算，依家仲要成車人都用恥笑嘅眼光望住我，搞到我勁唔好意思囉！其實誰是誰非大家都好清楚啊，我今日著到咁低胸，佢無啦啦會撞到我嘅，擺明特登啦！我呢d咁豐滿嘅上圍，係人都忍唔住望多兩眼啦！睇佢呢啲人一定連女仔手都未掂過

今日Ceci 已經唔係到翻工，琴日佢last day，我唔小心咁用d滾油hi落佢到，搞到佢流曬眼淚，呵呵～你再唔走，我辣落你塊面度呀！

而隔離既呀宇，心情都好似好低落咁，我一邊咬住炸雞，一邊諗緊點安慰佢好⋯⋯唯有wtsapp佢啦

「呀宇，你幾時走？」
聽日
加油啊，你今晚得唔得閒？
我約左女朋友。
哦。

仲諗住約佢食糖水，唉⋯⋯咪住！或者呢個係一個好機會！我即刻過去同佢講：「呀宇，不如你del左我地d wtsapp紀錄佢啦，我唔想Ceci誤會。」
呀宇真係係我面前del左d紀錄。

到左夜晚9點幾，我諗佢地應該係一齊，我send左段野比佢。

呀宇，我真係好掛住你，你記得那一晚嗎？我忘不了⋯⋯你可不可以再和我見一次面？

藍剔左。

佢即刻offline。

上線時間唔見左，icon都無埋。

哈哈，block咪block囉！睇黎ceci都幾無安全感wo！

我講過，我得唔到既野，你都唔可以得到！你唔配！

第十四章

呀宇同Ceci之後點，其實我都唔係好清楚，但聽講因為咁，佢地吵得好犀利。呢度我想講，係真人真事黎，死肥婆搞9人都唔洗咁呀？講起都躁躁地。

我相信，我余佩芝值得一個更好既男人去愛我，呵護我，疼愛我。我可以毫不顧忌咁係佢面前食炸雞，好似依家咁，我大大力咬落舊雞比到，d熱汁咇哂出黎，正呀！食得是福，望住前面桶雞，我覺得我咁樣食已經好正常，講真我之前食得仲多囉。

翻到屋企，我企上個磅到，呢幾日都有做下修身運動，唔知有無用呢？支針指住54.8 ！瘦左！我瘦左！一定要好好保持落去！呢幾日真係好辛苦，晚晚跳十分鐘鄭多燕，肌肉痛到仆街，今日要好好休息下，停一停。

突然醒起，雪櫃個幾盒乳酪就黎過期，不過乳酪係減肥架嘛，我食埋個幾盒算啦，又可以通下腸胃～

食食下，均仔打黎。

「肥芝，聽講呀宇同ceci又好翻啦～」

我cut左線。

估唔到，佢地會好翻，真係估唔到。

好煩躁，呢一瞬間，我已經無曬減肥既動力，還掂都無人鍾意我架啦！我食d咩又有咩所謂呀！就算我減到45kg！我都係唔開心架啦！我要出去食翻夠本！

落到街，一個人食雞煲，叫左一隻雞，食到一半，隔離枱有人坐低左⋯⋯係呀宇同Ceci，仲有一個女人，「乖仔呀，你女朋友好靚女架真係～」哦，原來係呀宇媽咪。

呀宇同Ceci都發現左我，黑曬面，但我打死都唔走，仲諗到個好計。

「Ceci？哇！又轉男朋友呀？第幾個呀？」我對住Ceci講，哈哈！呀宇媽咪個樣變曬，唔知佢地點收科呢？

呀宇好嬲咁拍左張枱一下，「八婆！你想點撚樣呀？你煩夠我未呀？Ceci第一次拍拖咋！你鍾意我都唔洗咁撚樣架！未見過你呢d咁撚毒既肥婆！媽咪，你唔好信佢啊！」

佢講到好大聲，全間舖都望過黎，屌！你係要搞到咁柒呀嘛！好！

「你之前明明好鍾意我架！」我覺得呀宇真係鍾意過我囉， 係ceci搶走佢咋嘛⋯⋯

「哈哈！你唔好笑死人啦！你睇下你成隻豬咁，邊個會鍾意你呀！死肥婆！學咩人著緊身衫呀？你自己dup低你個死人頭望下個雙下巴同埋個肚腩啦！會唔會有人鍾意你呀屌你老母！」呀宇拉起ceci同佢媽咪，走左出去⋯⋯

我真係崩潰，成間舖係到陰陰嘴笑，全部都係笑緊我，我以為呀宇唔會覺得我肥，我以為佢真心鍾意我，原來一切都係我覺得⋯⋯

我要減肥，我一定要減肥！食翻呢煲雞，我就衝左落百寧，買左十幾盒減肥藥同排水藥，我諗我呢d肥係水腫，所以排走d水腫，

Normal
屌又打撚錯左呀！肥芝係84.5kg呀！

第十四章

今日，我就要離開呢個屋企，前排媽咪話賣左呢層樓佢，佢地分左80萬比我，其他既留翻比佢地養老，我都已經搵到屋搬，炸雞店呢份工，我都會辭左佢。

因為加埋我果30萬，我已經有110萬，我打算比自己休息一排先，拎筆錢去減肥，雖然依家都有食藥，但總係覺得效果唔夠，我瘦得果一磅，唉。

係wo，我未執床架！一掀開個枕頭，原來我有10幾條底褲都係枕頭底 哦～我記得啦，之前夜晚睇h漫或者av，之後就濕濕地，除底褲自慰，咁d底褲咪隨手攝落枕頭底囉～

d底褲都有少少黃黃地，但我覺得放落洗衣機就可以繼續著囉，我好節儉架，邊個男人娶到我呢d持家有道既女人就真係幸福啦

今日都係我last day啦，唔知佢地會唔會同我搞歡送會呢？我行入locker房，呢度充滿我同呀宇既回憶，我差一d就係到獻出我既處女身～我係呢度壓住呀宇～嘻嘻！

話時話，好耐無汁locker啦，係時候清走d野啦⋯⋯

我一打開個locker，一陣濃烈既臭味傳出黎，屌！原來係我條有屎既底褲！有一次食得多炸雞搞到好急屎，忍唔住柯左少少出黎，搞到我即刻入廁所爆石，再衝出去買條紙底褲著

咁岩出面炒場，均仔係咁叫我，臨急臨忙著好條底褲，就順手掉左d屎底褲入locker啦，隻手仲要唔小心hi到d屎添，不過無時間啦，所以出去繼續炸雞

依家拎出去dum，會比佢地發現架wo，咁我塞落均仔locker先 反正我都走啦，哈哈哈哈哈哈哈～

執執下，又搵到幾舊雞骨，應該係我之前偷偷地係到食炸雞果陣掉入去架 果陣情況真係好危急，明明我講好左減肥，點知喱埋一邊食炸雞，食完又唔知掉去邊，咪塞落locker囉，費事比佢地發現啦～

臨走果陣以為佢地會幫我搞歡送會，點知得一句「拜拜啦！」

屌on撚鳩，你地留係到慢慢挨啦

「呵呵～你地努力炸雞啦！」我講完就頭也不回咁走左啦～

第十五章

離開左炸雞店已經2個月， 呢兩個月，我用左10幾萬join左瘦身plan，又溶脂又紅外線乜乜乜，差唔多日日都去焗桑拿，但完全無用。我覺得做運動好過節食囉，但我覺得做運動好辛苦，又傷膝頭，唔想搞傷自己身體呀

而呀宇，應該同條八婆生活得好開心。

但我都唔差，我琴日開始拍拖啦，不過係網戀～
我地係skout識架，你地唔好以為我用假相呀，我唔會做d咁cheap既野囉！我係用自己相架～仲要無p過，純天然架！ 係佢主動hi我先，睇黎我都有翻咁上下魅力

「喂，豬豬，做緊咩啊？」

「好衰架～人地叫芝芝呀～係wo老公，我都未知你叫咩名！」

「我叫池雄呀，傻豬，終於肯問啦咩？」原來佢叫池雄，呢個名真係好好聽呀！佢令我感受到初戀既滋味，從來無男人可以對我咁好架，佢把聲好溫柔，同佢傾電話好似比佢吹緊我耳仔緊，好誘人⋯⋯

我依家住係荃灣，池雄住係美孚，真係好近呀！池雄話星期日放假要出黎見面，真係好期待果日～池雄係做批發架，算係半個老闆仔，我最欣賞呢d事業有成既男人架啦！以後一定養到我肥肥白白

「豬豬呀～我好掛住你呀⋯⋯」池雄把聲真係好吸引好吸引，真係好想比佢吹我耳仔呀

「老公呀～你唔覺得我肥咩？」我好驚佢覺得我身材唔好

「點會啊傻豬！我唔準你亂諗！」

「我之前鍾意過一個男仔，佢話我肥，之後唔要我呀！嗚嗚！」

「咁係佢唔識欣賞你既內在美，我覺得你唔肥wo豬豬，我愛你，唔係愛你既身體架嘛，係咪？」池雄答我。

「老公，你對我真係好，我愛你。」

夜晚，我諗住池雄把聲，自慰左4次，我好愛佢，真係好愛佢。

終於到左星期日，我地約左係荃灣廣場等，我著左件緊身紫色背心，黑色迷你裙，而佢就著左條橙色七分褲，白色t，我覺得佢咁著好後生呀～
唔知點解突然想抽下水，嘻嘻

但我唔明囉，條街d人係咁望我地兩個，唔知有乜撚野好望囉痴線，搞到我心情好差，但池雄好似無乜野咁，仲係咁遞紙巾比我抹汗添呀！佢真係好貼心囉！

我地去左食泰國野，池雄幫我拉開張凳，我坐落去之後佢仲幫我推前d，真係好man好strong囉！雖然餐廳好多人望住我地，但我唔介意囉！如果池雄真係覺得我肥，就唔會約我出黎見面啦！嘻嘻～

有d男人係鍾意我呢種身型既女人架啦，有前有後，不知幾豐滿呀，池雄仲叫我食多d，叫左十幾樣野比我食，之後仲好man咁搶走張單去比錢埋單，我覺得男人比錢好正常囉，AA果d全部都係死窮撚!

第十六章

今日，池雄同我一齊去長州玩，其實我好驚搭船囉，我會好唔舒服架！好彩一路上有池雄做我既依靠咋。不過長州真係好熱囉，我d面油都出曬黎啦，但老公都係好細心咁幫我抹走d汗～

好彩我著左件背心吊帶裙，如果唔係真係熱死呀！不過池雄好似無褲換咁，都係著左條橙色褲，我一陣要買多幾條褲比佢著呀！

黎到長州，緊係要食大魚蛋啦，不過我覺得d魚蛋其實唔算大，我一淡可以吞一粒囉，池雄擔心我食太多辣會唔舒服，真係好貼心呀～

「其實食辣咪仲好，熱d可以燃燒脂肪呀嘛！唔該我要四串麻辣，三串沙嗲，一串原味，三串咖哩。」我同老闆娘講。

「老公，我喂你呀！啊～～」我遞左串魚蛋去佢嘴邊，望住佢好滿足咁食左粒魚蛋。

「老公，一陣去踩單車好無？」我問池雄。

「好呀！豬豬我地一人一架呀！」

呢個時候我見到其他情侶都係兩個人一架，女既就舒舒服服係後面坐，我又想咁樣呀，我覺得咁樣好sweet呀

「老公呀～我怕腳痛呀，不如你踩，我係後面坐呀～」我用塊面磨佢心口，「er..好啦...」我都知老公最錫我架啦，我都係80幾kg姐，我覺得唔係好重囉～

於是我就舒舒服服咁坐係後面，望住池雄好努力咁踩單車，個心真係好踏實呀，有一個男人可以為咗你咁辛苦，試問有邊個女人唔感動呀？我拎咗張紙巾出嚟幫老公抹汗，

我問佢「辛唔辛苦啊老公？最衰我做得運動少，驚拉傷肌肉，如果唔係我都想同你掉位架，不過我哋咁樣真係好浪漫呀～係咪呀？」

我梗係唔會放過你一個moment啦，我即刻影左老公嘅背影放上Facebook同埋Instagram ，#老公#謝謝你#我的小確幸#長州之旅#couple#husband#hkig#hkgirl#hkboy#love
哈哈，我d朋友一定好羨慕我架姐！

終於到左夜晚，池雄book左間度假房住，唔知佢會唔會⋯⋯「耶～好衰架老公～點解係雙人床架？」唔通我今晚就會失去我既處女之身？

「豬豬呀，我有d野想同你傾下呀。」池雄坐左係床邊，我行過去，挨左落佢膝頭上面，「嗯？做咩呀？」我捉住池雄隻手。

「呢排公司有單大生意，但公司資金唔夠⋯⋯如果可以有多100萬，就可以接到呢單生意，你知唔知呢單生意可以賺300幾萬⋯⋯但係我真係無錢，我依家諗住去借財仔⋯⋯你介唔介意同一個證人錢既男人一齊？我真係無錢啦⋯⋯」池雄講講下，好似想喊咁。

唔得！我點可以懷疑佢架！從來無人對我咁好架！我一定要信佢！

「老公，你真係好需要既話，我可以借比你。」

池雄好激動咁捉實我膊頭，「唔得！d錢係你辛苦草翻黎架！我可以去借財仔！等我賺到錢，就可以買樓同你結婚！只不過利疊利⋯⋯唉。」

結婚？佢想同我結婚買樓？我忍唔住喊左出黎「嗚嗚，老公！我一定要借比你！你唔好再推啦！」

「你咁講，我都無辦法，但我一定要比翻你架！老婆！」池雄緊緊地攬住我，我feel到我全身都好溫暖。

「嗯，我信你。」我錫左佢一淡。

第十七章

我同老公攬住訓到凌晨4點，先醒起我地仲未沖涼，我就要求佢同我一齊沖，不過老公bb話唔想沖，咁就算啦～

我吹左池雄耳仔一下，隻手慢慢移動到佢兩腳中間，咦？未扯既？咁..我唯有整扯佢啦，我不停咁劣佢條撚，劣左5分鐘佢都未扯，可能我隻手魅力唔夠⋯⋯

「唔好搞啦豬豬，好眼訓呀 」池雄推開我。

我即刻除左件緊身背心同底褲，坐上去佢條腰到係咁搖，搖到我成身汗，但係佢都係未扯

「我好想要啊老公～」我真係忍唔住。

我捉住池雄隻手，慢慢伸落我粒陰核度係咁郁，池雄都有d抗拒，「芝芝，我好眼訓，下次先搞好無？」

「嗯⋯⋯我自己搞掂。」無辦法，老公好眼訓，我就係佢隔離自己捽碟，直到我高潮，佢都冇掂我一下。

就係咁，我地訓到差唔多就搭船走啦，我望一望ig，都有10個人like左我，其中一個係vian，仲有池雄bb，哈哈，我有tag佢個名架！

第二日，我約左Vian出黎飲酒，我著得好保守，因為我有老公啦嘛～Vian一知道我有男朋友，就係咁叫我出黎，真係好撚煩囉八婆，我唔想同佢講咁多囉其實，但我都係勉強約左佢。

「芝芝，你聽我講，果個男人係呃錢架！我有個朋友都係咁樣比佢呃左幾十萬！你唔好借錢比佢呀！」vian一見到我就講埋d咁既野，咩意思呀？

「佢唔會呃我囉。」我閪哂面。

「你一定要信我呀！我地咁多年好朋友，我唔會呃你架！」vian越講越激動，「我發誓我無呃你！」

我嬲撚到仆街，「你真係好撚on9囉Vian，你係咪唔抵得我有拖拍姐？我幾耐無拍過拖呀？你唔祝福我地，仲係到講埋d咁既說話，你有咩居心呀？真係好撚煩呀屌你老母！」

vian比我鬧到呆左，「我..我係擔心你..」

「唔撚洗你擔心呀八婆，唔爭在話埋比你知呀，我忍你好撚耐啦，都唔知你係咪白痴黎架，成撚日話我係你好朋友，咪撚玩啦！阻撚住人拍拖，賤撚到你咁都係第一次見。你係唔係又諗住搶我男朋友呀？」

「我幾時有搶過你男朋友？原來你..你一直咁諗我...」Vian忍唔住掩住塊面喊。

「屌，次次都係咁架啦，我鐘意既人最後都會鍾意你架啦！算啦我唔同你計，你以後唔好搵我呀！」我掉低200蚊走左，留低Vian一個係到。

翻到屋企，老公bb就搵我啦，我都知佢擔心我架 我仲block埋vian既wtsapp ig同fb添～八婆，唔好煩我呀以後！

本文由童軍彈巴打提供

大家好，我係池雄。

今次我黎係想同大家講一個慘絕人環既故事。

今日做左成日運動，個肥婆芝真係可以完全唔幫手踩一下。已經死下死下咁，見凌晨四點，就快天光啦，以為好快得米，點知就黎料。

肥婆芝問一唔一齊沖涼，當然唔制咁核突。但估唔到佢自已涼都唔沖就黏埋黎，我真係後悔早知沖埋先。佢用手摸我條巨龍，但好明顯冇經驗，加上我誠實的身體明確地表示拒絕肥婆芝，實在扯唔起，點知佢以為自已唔夠力，真係出力咁扯左一下，痛到我以為斷左，聽日一定要去睇醫生check下有冇事。

肥婆芝見我冇反應，開始除衫同底褲。屌未沖涼架，一除條底，成間房都係死咸魚味，成日既汗水同西水既combination，好想嘔！肥婆芝開始坐上黎，屌唔撚係啊，你重過我架，一野坐上黎，我feel到盤骨好痛。我不停安慰自已，過埋呢關就有錢收架啦，合埋雙眼，緊握權頭，feel到巨龍被重重壓住，被好噁心既液體混合物係咁磨。以後條巨龍醒唔醒得返，我唔知道，但如果有人係我面前食咸魚，我一定打七佢。

第十八章

同老公蜜運左12日，我地依家身處飛機，準備去台北玩，池雄原來無信用卡架，所以我book左酒店同機票，叫佢比翻cash我，不過發生左d小插曲，池雄剩係帶左上機要用既證件，銀包就唔小心漏左係屋企，所以我要出住錢先，老公翻到香港會比翻我

「老公，我都愛你呀！」我用雙手捧著佢塊面，大大力咁嘴左落去，當我伸利既時候，池雄好怕醜咁縮黎縮去，條利仲周圍郁添，我條利就係咁追住佢條利，成個過程持續左5分鐘

我心滿意足咁鬆開佢，戴上耳機開始睇飛機上提供嘅電影，我隻手一路都放住喺佢條撚到，慢慢咁掃下佢，督下佢，哼，今晚我一定食撚左你！！

落機之後，我地一齊去拎行李，我坐係架推車到，叫池雄推我，池雄話整親隻手，但我唔信囉，最後都比我逼到佢推我，不過機場應該都唔係好熱，唔知做咩池雄出曬汗咁

「肥芝？」係一把熟悉既聲音。

原來係呀宇同Ceci。

「屌，咁都撞到...」呀宇細細聲咁講。

「好耐無見wo，呢個係我老公呀～」我拖住池雄隻手，呀宇，我依家搵到個好男人啦！

「我真係恭喜你呀 」Ceci對住池雄講。

池雄面都紅曬，「喂，我老公好怕醜架，你地咪搞佢啦！」我叫池雄推我走，我知道，佢一定係小心翼翼咁推住我，因為佢推得好慢，feel到佢當我公主咁呵護我，驚推得太快我會跌親。

夜晚，我地住左係一間好細既酒店，重點係有雙人床，我可以同池雄係到翻雲覆雨，直到聽朝。但依家池雄成身汗，我話你沖涼先啦，我休息下。池雄好開心咁入左去沖涼，哈哈傻豬黎既！有涼沖就咁開心～

但我唔會放過呢個機會。

佢一入去，我已經開始除衫，哎呀！仆街啦！我唔記得剃隔甩底毛呀，屌，我成個月無剃啦⋯⋯不過池雄咁愛我，應該唔會介意既。

我「彭」一聲開左廁所門，池雄大叫：「做咩呀！」我話：「老公，我地一齊沖呀～」

未等佢應我，我就衝左入去。

「老公，我幫你含⋯⋯」我跪係佢面前。

「我..我好攰，扯唔到架...不如....啊呀！！！」

我一野含左落去，不停咁啜，用舌尖圍住個龜頭打圈，再含情脈脈咁望住佢，我見d av女優都會咁做，一定會令對方好興奮架！但點解池雄未扯既？

「⋯⋯」池雄唔出聲，但我見到佢捏實個拳頭，耳仔都紅左，應該係到忍耐緊，唔通佢唔想咁輕易奪走我既處子之身？

「我願意，將我既第一次比你。」我一邊含一邊含糊地講。

佢一野推開我，「芝芝，我希望呢件事，留到我地新婚之夜先做，係結

佢一野推開我，「芝芝，我希望呢件事，留到我地新婚之夜先做，係結婚前，我唔可以玷污你既清白。」之後佢就急急腳咁走出浴室。

「老公，你對我真係好。」算啦，我尊重佢既意見！已經2日無沖涼，依家可以好好地沖個靚涼，攬住老公訓覺～

沖完出去，老公訓左係床度玩手機，我衝過去一野壓上去，佢比我嚇到係咁咳，陰功囉

「老公，果一百萬⋯⋯我翻到香港會比你架啦！」

佢震驚又感動咁望住我，「芝芝，你...」

我攬住佢，「我地要一直幸福落去。」

「我，宋池雄，會愛你一生一世。」老公眼濕濕咁講。

呢一晚，係我地兩個最幸福既一晚。

最後會唔會醜女大翻身

池雄 : 今日係我第一次坐飛機，雖然同死肥婆去，但我都唔介意，只要呃到果一百萬我已經好開心，我唔介意佢用把咁臭既口錫落黎，亦都唔介意佢幾日無刷牙，我剩係想要一百萬。

翻到酒店，以為佢好大方咁比我自己沖涼，點知佢一野衝左入黎話要幫我含撚，屌你個口咁臭，唔好咁啦，但我真係推唔開佢，我唔知點做好，佢無啦啦含左落黎，呢一刻，我好想自己條撚縮到粒米咁細，咁佢就含唔到。佢不停啜我個龜頭，我真係覺得好痛苦，點解我會折墮到咁。我真係扯唔到，我覺得我以後都唔會扯到。

佢話要比個處我，我好驚，於是我呃佢話要等結婚，屌你老母邊個同你結婚。

終於甩難，我攤係床到，點知佢一野壓上黎我個心口到，我咳到以為自己就快死，不過我寧願呢一刻死左佢算。

當佢應承比100萬我既時候，我喊左，唔係因為感動，都唔係因為開心。

係我終於知道，賺錢真係好辛苦。

本文由係咪講緊我巴打提供

大家好，我係醫生

今日黎左個好特別的男病人，佢患上係陽痿，正常黎講陽痿係應該年齡比較大的中年人先會有

不過佢只係得廿幾歲，情況少有

醫生阿，我扯唔起，係咪咁就一世??

啦!!阿雄，我係你主診醫生，話俾我聽你幾時開始有呢個情況??

嗯...都係呢半個月左近。

啦!你呢半個月係咪比較忙，工作壓力大阿? 要見客，要跑數? 俾老闆卒數之類??

另外你有冇受過咩外部傷害，撞擊之類??

個病人神情有少少呆滯 ，想左一陣，係阿，我之前發生左D意外，下體不斷被重量級的物體多

次強力沖撞

睇黎佢病得唔輕，講野一舊舊咁，講D又好似唔講得咁，OK啦!!阿雄，話俾醫生知，你下體點解會係咁

俾重物壓，洗唔洗轉介你睇骨科???

一問完佢好似情緒大爆發咁，肥婆，肥肉，好恐怖........唔好阿....我唔要阿

冷靜少少，以我專業的估計，呢位病人應該係因為下體長期被不明的原因大力沖擊，外力由下體散及全身

導致腦部受震盪，俗稱 碌鳩俾人撞到痴撚左線

唯有轉介佢睇精神科啦，留名等心理醫生報告

本文由男主角 池雄提供

同肥婆一齊左十二日，係我人生最難頂既十二日呀。果日同條肥婆去完長洲，轉頭佢屎忽痕又話要去台灣旅行。算啦，只要佢唔係用春藥雞姦我，為左一百萬我都仲可以忍。我宋池雄係專業既！
「老公，我都愛你阿！」我都愛你啲錢呀！肥婆用雙手捧住我塊面，大大力咁咀落黎。救命好臭呀，屎阿！當你以為咁就完，就錯啦，佢竟然將果條充滿利苔既利塞入我個口到。我試圖逃避，只可惜肥婆條利既追蹤能力太高，而我個口又咁細。是福不是禍，是禍躲不過，惟有拎到一百萬之後洗多次牙，搵多幾個靚女打茄輪補番數啦。

條肥婆終於將佢個屎坑口離開我個咀，以為甩難。點知肥婆一路睇電影，一到幫我r 我條巨龍。 合埋眼諗住訓覺ff 下其他女女都仲可以硬硬地，點撚知我一開眼見到肥婆條事業線都算，再望落少少果幾層豬肉仲大過對波，即刻軟番。
實在難以想像啲人點樣做鴨，萬一俾搞左肥婆，真係屌幾多個高level 女神 都補唔番。

本文由Kryptonian提供

大家好，我係呀宇。
話說同ceci啪咗拖咁耐，都未同佢去過旅行。
所以就拎咗假同佢近近地去個台灣玩一轉。
出發之前嘅一晚當然係同ceci翻雲覆雨完先一齊出門口。

正所謂去旅行唔扑嘢，就好似豆腐火腩飯走豆腐咁。
所以諗住落機就去買過個台灣袋備月。
點知行行下，見到前面有個人好辛苦咁推住架行李車，推極都推唔陏咁。
ceci見個人咁樣，一係老人家 一係行動不便，就叫我去幫幫手推推車喇。（ceci真係個好女仔 ）

唔幫由是可，一行近個推車漢，一陣噁心而又似曾相識嘅臭味無情咁攻擊我嘅鼻腔。用臭味來形象已經係溫和啲，坦白講，呢陣臭味好比一個滿佈屎尿嘅公廁更臭。呢一刻我心諗「仆街，中伏！」唔通個個係十個月無沖涼嘅流浪漢。但係應承咗ceci要幫佢，無理由呢個毛文先龜縮。
我知道 哭是沒有用的。

電光石火嘅一刻，ceci用帶有疑問嘅聲線
「肥芝！？」
我唔知點解ceci會無喇喇提起呢個八婆
聽到呢個名 就諗起一段段恐怖嘅回憶。
我扮若無其事咁繼續向前行
。。。。。

謎底終於都解開！
原來推車漢唔係老人家亦都唔係流浪漢
更重要嘅係，推車漢並唔係臭源
臭源係一堆坐係行李車上嘅賤肉
而個堆賤肉嘅主人就係 - 肥芝

見到呢個情境，心裡不其然諗起啲豬一車車咁運去屠宰場
淡淡嘅哀傷係我腦閃過，哀傷嘅係豬有靈性
而肥婆，無一個係無辜嘅。

肥芝聽到ceci講出佢嘅名都轉頭望向我地
我不禁屌咗出來，肥婆回眸恐怖程度比當年睇貞子更甚
肥芝好得戚咁同我地介紹佢"老公"
驚嚇三寶都不足以表達我同ceci當時嘅心情
講咗一大堆廢話，其實我就一句都唔想聽。

我唔知點解呢個男人會同肥芝一齊
亦都唔想去探討
但係我對呢個男人有一份莫名嘅敬重
我想係度代表天下嘅男人向你致敬

聽完肥芝啲廢話之後，我同ceci就離開機場繼續我地嘅敦倫之旅。
出門口前，我有意無意咁向後望咗一眼
一肥一瘦，一高一矮
走住（推住）漫漫長路（雖然距離車站只有唔夠100米）
我係我諗呢一段路，一定係池雄一生走過最漫長最辛苦嘅路。

有時諗返起個一日係會忍唔住笑

第十九章

今日終於翻黎香港啦，同老公甜蜜咁渡過左3日既台北之旅，真係好難忘呀！我成日都覺得自己好幸福，估唔到會有個男人咁愛我架～

「老公～我地幾時去註冊呀？」我係佢耳仔邊講。

「等我筆生意搞掂先，好無？」池雄吃力地攬住我條腰。

我輕輕咁錫左佢一啖，「依家就去禁錢比你啦～」

池雄話，咁大筆錢唔好一次過過比佢wo，我都唔知點解，不過我相信我老公唔會呃我既，所以我就分左好多次拎出黎，直接比現金佢囉～

同池雄吻別之後，我翻到屋企，見到好多個未接來電，唔知邊個黎，但一打去，原來係Vian用第二個人電話打比我。

「芝芝。」Vian把聲沙沙地，我覺得好煩，唔知佢又想講d乜？

「又做咩呢？」

「芝芝，你信我啦，我個朋友比宋池雄呃左好多錢，佢都係肥肥地未拍過拖，仲有好多肥婆比佢呃過呀！你醒下得唔得呀！」Vian把聲好激動。

「屌你！你依家乜意思呀？姐係話我同池雄段感情係假既！仲有呀！你話佢專呃肥婆，姐係話我都係肥婆啦！係咪呀？」痴撚線，呢條八婆，專登打黎話我肥，「知你身材好啦，賤格！我已經比左錢佢啦，佢做生意呀！到時翻黎就買樓同我結婚呀！你慢慢挨啦！」講完就cut左佢線。

我打比池雄，「喂～老公呀，你翻到大陸呀？」

「豬豬，我依家翻大陸傾生意啦，應該要下個禮拜先翻到黎。」池雄真係叻，咁快就翻到去，佢一定會搵大錢架！

「好啦！你加油呀～我等你翻黎！」

cut左線之後，我啪左幾粒減肥藥，就訓著左啦～到我起身一睇，已經係84.2kg！去左台灣幾日，估唔到仲瘦左，真係好開心～我相信池雄翻黎果陣，我會仲瘦架～

呢幾日都係好無聊咁過，想搵人出去飲野行街都唔得，因為我係無乜朋友架啦，我覺得我唔需要朋友囉，又唔係有乜著數。

突然之間心血來潮，想打比池雄，「你所撥打的電話號碼已經暫停使用⋯⋯」下？我有無聽錯？再打多次，又係咁，打多次⋯⋯

打到第十次，我已經放棄左，我打開skout，原來佢ac都無埋，呢個時候，我先發覺，除左佢個名，我對佢一無所知。

佢公司名係咩？佢屋企地址係咩？佢幾多歲？我隱約記得上機前check in，佢唔肯比我睇佢張身分證，到底佢個名係咪真係宋池雄？我果100萬，係咪就咁無左？

我忍唔住喊左出黎，即刻打比Vian，但Vian已經唔聽我電話，呢一刻，我真係唔知搵邊個好⋯⋯

大家好，我係池雄，

今日我終於拎到100萬，我好開心好激動。

呢個月我比條死肥婆凌辱左好多次，好彩我對呢舊肥肉無興趣，就算佢個西貼到埋黎，我都起唔到機。

肥婆日日都要同我打幾次茄輪，我唔敢反抗，我驚佢嬲左我，咁我果一百萬就無著落，所以我忍。每次佢條利申入黎，我就好似比條巨蟲掠奪咁，好痛苦⋯⋯條肥西仲要唔撚刷牙⋯⋯

點都好，佢唔搞我就得，點知佢居然嘔心到係我隔離自慰，果一晚，我隻眼無合埋過，我驚佢無端端騎上黎。

當佢含落黎果下，我個心差d停頓左，屌你老母你做乜野，我比唔到反應，估唔到我會比條肥婆含左，我喊左，眼淚同花灑噴出黎既水融為一體。

到今日，我終於收到錢，我從來未試過咁開心，但我知道，我永遠唔會忘記呢個死肥婆。

因為我呢個月，一次都無扯過。

聽日我要去睇醫生。

welcome

本文由Kryptonian提供

大家好，我係vian.
自從知道芝芝同池雄嘅事之後，我一路都好擔心佢
因為我知道池雄絕對唔係一個好人，當佢拎到錢之後就會一走了之。
我已經有一個朋友被池雄呢個仆街呃過一次。
其實我都同芝芝講過池雄嘅事，不過芝芝點都聽唔入耳。
覺得我唔抵得佢搵到男朋友

聽到佢地一齊去台灣旅行，我就更加擔心芝芝。
我知佢block咗我電話/fb/ig個啲
但係作為芝芝嘅朋友，我唔可以睇住佢被人呃。
我試過用太空卡打畀芝芝，又試過用其他人嘅電話打畀佢
但係佢都係無聽到。。。

直到今日 我終於打到畀芝芝
可能我太激動，語氣重咗
芝芝都係唔信我講嘢。。。
重發我脾氣cut咗我線
個下我真係好嬲 其實我都係為佢著想同佢講出個真相
點解佢唔信我
為咗一個識咗無幾耐嘅男人而同我反面
值得咩

我唔知芝芝畀咗錢池雄未
希望佢未畀喇

第二十章

自從池雄失蹤之後，我就日日都茶飯不思，每日都係屋企hea，睇fb ig又一日，我仲down左sim4黎玩，女主角叫芝芝，男主角叫池雄，佢地拍拖結婚生仔，一齊變老人家，望著d仔女成家立業，一齊死。

可惜，我同池雄無呢個機會。

直到有一日，我unblock左vian個ig，見到佢同一個女仔自拍，下面打「你還有我在。」唔通呢個女仔係比池雄呃過既？

我即刻inbox個女仔，佢叫emma，佢話佢之前跟蹤過池雄，知道池雄屋企係邊，原來池雄住係天水圍天晴，唔係美孚！仆街！呃我？

「我覺得自己好蠢，所以無追究⋯⋯佢話佢叫池雄？但係佢同我講，佢叫甲辰。」

於是我同emma講：「叫咩都無所謂啦，Vian呢個女仔唔係好人黎，佢會搶你條仔架！你小心d呀！」 講完我就出左去。

傍晚6點，我就坐左係池雄樓下，等呀等，等到7點幾，終於發現左池雄！佢坐係公園d凳到傾電話，「哈哈哈！好呀！好耐無去船p啦！我去呀！聽日12點我樓下等囉～」

你條仆街！去船p？我勉強咁爬出條sir滑梯，屌，差d出唔到黎。不過我覺得，池雄係唔會呃我d錢架，但點解佢會係香港？唔係翻大陸咩？如果佢呃我，我一定要拎返筆錢！

我即刻買左套泳衣，之後就衝翻屋企訓。

第二日，我偷偷咁跟住池雄，跟到去一個碼頭，佢拖住左一個好瘦既女仔，池雄仲主動錫佢。

池雄，你從來都無主動錫過我。

「八婆！」我衝出去兜巴升落個女人到。

我除左件長嬲，露出我豐滿既身材，我特登買左套比基尼，我記得池雄話過鍾意我咁著。

「我先係你女朋友呀！呢個女人做咩纏住你呀！」我攬住池雄。

個女人一野推開我，「你邊位呀！池雄點會係你條仔呀！肥西！」

「池雄條撚同埋大脾中間有粒墨，我唔係佢女朋友我點會知呀？仲有呀，池雄今日約我黎架！我連泳衣都著埋呀！」我指住池雄條撚講。

個女仔呆左一呆，憤怒咁望住池雄，好失落咁走左。

池雄塊面紅曬，「芝..」

我用手指抵住佢嘴唇，「噓，乜都唔好講，我地上船啦，老公。」

一上到船，所有人都好驚訝咁望住我地。

「大家好呀，我係佢女朋友呀～」我同池雄十指緊扣，池雄唔知做咩唔出聲，可能覺得怕醜掛，但係，我食硬你呀，一係繼續同我一齊，一係就比翻d錢我！宋池雄！你唔會走得甩！

留名

第二十二章

「老公，我就快搬屋啦，我媽咪又話要賣樓啦，嗚嗚⋯⋯」我fing住池雄隻手講。「到時又有多60萬分比我啦！」

其實我呃緊池雄，邊有60萬咁多呀？不過，我真係好想池雄留係我身邊，無左既100萬，我一定要拎翻！就算拎唔翻，我都要池雄破我處！

「芝芝？你做咩喊呀？好事黎架嘛！我地一齊住好無？對唔住呀，前排我唔見左電話呀...」池雄攬住我，我feel到佢係到手震。

我羞澀咁對住佢微笑，「都就快埋岸啦，我地跳落去游翻去呀！」

唔等池雄答我，我已經拉住佢跳左落去啦～其實我唔識游水，但我一直好想試下比人救既滋味，好似電視劇咁浪漫

「老公！救我呀！我唔識游水架！」

「咁你又跳落黎？」池雄好大聲咁屌9我。

屌，我都唔知點答好 咁我係想你救呀嘛！於是我即刻扮暈，要池雄拖我上岸。點知池雄叫d朋友掟個水泡落黎，一野笠落我個身到，慢慢推我翻去，屌你老味

佢推到我埋岸，幾個朋友一齊合力拉我上去。我眯埋眼，緊緊咁靠住池雄，感受佢既體溫。池雄，仲唔快d幫我人工呼吸？

佢一錫落黎，我雙手就情不自禁咁纏住佢條頸，雙腿都M字腳咁打開，夾實佢條腰。

「唔！唔⋯⋯」池雄係到掙扎。

我伸出我條利，溫柔咁圍住佢舌尖打圈，眼角餘光一望，原來頭先係池雄身邊果個女人仲未走，佢掩住個口，難以置信咁望住我地。

呢個男人，已經逃唔出我五指山。

纏綿一輪之後，我拎左池雄既電話出黎打比自己，再follow埋大家既ig同fb，我唔會再容許自己搵佢唔到，永遠都唔可以！

「老公呀，一陣落去食飯呀，食我地第一次見面果間泰國菜呀～」今日天氣好好，係我搵翻池雄既第七日，佢黎左我屋企，依家我坐左係池雄隔離，一隻腳放左係佢大脾到，佢就好專心咁幫我剪緊腳甲。

我即刻影左張相post ig ，再#好男人 #我的老公 #剪腳甲 #幸福的感覺

哈哈，一定羨慕死我班同學姐！你地有無d咁好既男人對你呀？

第二十三章

今晚約左池雄黎我屋企傾果60萬，重點係今日係我危險期，姐係最容易受孕既日子，只要池雄射精入我體內，我就可以生到有池雄血脈既bb

btw 我覺得池雄係不舉囉，邊有可能對住我會扯唔起架？好彩我上網搵到d春藥同性感內衣，仲約左出黎交收。

「我著黑色lace背心，見到我未？」我wtsapp個賣家。

「見到啦！」一個女仔拍一拍我膊頭，「呢度總共620蚊呀唔該～」

「下，我得500蚊，原來咁貴架？」其實我知620蚊，但咁貴我真係唔撚想比囉。「我無帶咁多錢wo，呢度500蚊，我走啦！」
哈哈～睇條o靚妹似係中學雞，唔呃佢呃邊個呀？

「老公～」夜晚11點，我著住性感內衣，不停咁摩擦佢大脾。頭先偷偷地將粒春藥放落佢杯橙汁到，依家佢應該肯扯啦掛

佢扯左！佢終於扯左！

「芝芝，果60萬⋯⋯」池雄一邊震一邊講。

「老公，你扯左啦！不如我地⋯⋯」我輕輕咁扭動我既臀部。

「芝芝，我都係想等我地結婚先，我⋯⋯」池雄未講完，我就含住左小池雄，原來佢扯左都幾長，我不停咁上下郁，池雄應該頂唔順啦掛？我feel到佢全身係咁震wo～

估唔到池雄突然推開左我，「走開呀！屌你老母！」我第一次見佢發咁大脾氣。

「你唔要果60萬啦？咁你比翻100萬我呀！」我憤怒咁捉住小池雄不停chok。

「放手呀死肥婆！」池雄雙眼紅曬，fing開左我。「我唔撚忍你啦屌你！仲有！果100萬，我點都唔會比你！」池雄一步一步，好辛苦好辛苦咁開門走左。

我坐係地下，望住天花板。

我唯一既希望都無左。

我突然之間唔知自己做緊咩。

我只不過想破處姐，錢無左唔緊要，但點解連破處都唔得？100萬，換黎既係乜野？突然醒起，我應該就快無錢，於是我登入網上銀行睇，原來我得翻5000幾蚊⋯⋯所有既錢，都拎左去買減肥產品，我真係無錢⋯⋯

我咩都無。

我連工作都無。

我好憎池雄，係佢第一次帶比我戀愛既感覺，但又親手毀左我既美夢。

點解要咁對我？我做錯d咩？我完全唔覺得我自己有d咩問題。呀宇，Ceci，Vian佢地全部都係抵死！

不過我已經翻唔到轉頭。

我要搵工。

我打比炸雞店店長，「美姐，我想翻黎做⋯⋯」

「我地有新經理啦wor！」

「咁點算？」原來已經有人取代我。

「一係翻黎做住pt店員先囉！」

「好⋯⋯」

大家好，我係池雄

今次係我最後一次出現。

我點都估唔到，肥婆會落藥。

我唔想搞佢，就算扯到衡，我都唔想插佢。

點知佢含我，又一次含我，我好驚。

屌你老母，我就快喊。

我只不過想呃錢，點解要咁對我？我想呃錢姐！

我忍唔住發左佢脾氣。

60萬，我唔要了。

果100萬，我用黎睇醫生，係我應得架！

我終於唔洗同你條肥婆一齊啦！

第二十四章

第一日翻到去炸雞店，就已經聽到好多人細細聲係到笑。

「本身著黑衫，依家翻黎做pt，笑死人咩？」

「屌笑死人咩？仲叫人慢慢捱wo！」

「佢好似又肥左。」

你班仆街！我依家著唔到黑衫姐！遲早都係我著架啦！

「經理係邊？」我問均仔。

「哦..你都識既。」均仔指住一個女人既背影。

個女人一另過黎，我就已經想辭職。

係Ceci ，居然係Ceci。

點解，點解佢會做到經理？

「肥芝，係咪好驚訝呢？我都唔記得講，美姐係我呀姨啊，哈哈哈哈！我聽到你翻黎做，即刻叫呀姨比我過黎翻工呀！ 」佢好得戚咁大笑。

「我地都係岩岩先知囉ceci，你收得咁埋架！」均仔話。

條八婆居然坐左我個位！明明經理呢個位係我既！點解！點解你要搶走我既一切？

「呀宇呢？」

「關你咩事呀？」ceci笑住答我，「係wo，過黎睇下更表呀！下個禮拜我地好夠人，你剩係翻星期日得啦～」

「你無野呀？翻一日都叫pt?」我大大聲屌9佢。

「咁我地夠人呀嘛，你好等錢洗咩？聽呀姨講你比人呃左100萬又破唔到處wo！係咪真架？」Ceci講到成間舖都聽到。

我衝上去，想刮Ceci一巴，但理智話比我知，我要忍，我要搶翻我經理呢個位。

我諗起池雄，我覺得好難受，我愛過呢個人，可惜佢永遠都唔會愛上我。我依家好憎佢，係佢拎到我無左100萬，係佢害到我咁！但我無證據，我自己都知我告佢唔入。池雄，點解你要咁對我！點解！你有無諗過我有幾難受？

「處唔處女都好啦，好過你係公廁呀！」

「你話係咪係囉，哈哈～個個都知我初戀係呀宇啦～見唔見到地下好多腳印呀？仲唔拖下佢？」Ceci指住地下講。

我忍！我忍！拖咪拖！遲早拖埋你出去！

一邊拖，一邊諗起池雄⋯⋯

我真係唔明點解個天要咁玩我囉，我唔覺得我做過d咩違背良心既事囉。

ceci，我地之間既決鬥又開始啦

正呀

食飯先，有無人幫我貼

關咩事
嗰個係懷舊模式
應該係本身呢篇文人手

冇啊.. 我打文嫁
係我上高登copy唔記得關懷舊模式

第二十五章

今日終於到我返工，我d錢已經洗到7788，依家係等7號出糧，我先可以有翻千幾蚊用⋯⋯前日先問老母借左一萬蚊交租，下個月又點算呢？如果我係呢度做經理，每個月都15000啦！

屌，真係好撚唔開心囉，最衰都係池雄！搞到我冇左一百萬，如果唔係我攞去做首期上樓都得啦，其實真係唔明囉！咁多男人想同我拍拖鍾意我，點解吸引唔到池雄呢個男人呢？

其實呢幾日我一直有keep住打比池雄，買太空卡打去都試過，但一直無人聽，我有諗過報警，但係我真係一啲證據都冇呀，嗰陣太蠢，筆錢分咗好多次比佢，如果係一次過過數比佢嗰啲就話有得追，但依家咁人哋只會覺得我係富婆貼仔姐！同埋呢啲咁7嘅嘢我都唔想上新聞俾人知道啊！

不過而家都係要擔心返錢嘅問題，嗰條八婆坐咗個經理位，我應唔應該留係度呢？呢度每個鐘得38蚊，一日得380，食都唔夠我食啦⋯⋯

最重要係，我已經唔係經理，無得瘋狂偷食炸雞⋯⋯

不如我都係走啦。

「A3餐，可樂。」

我抬頭一望，係池雄，佢瘦咗好多啊h同埋點解會嚟呢度食炸雞嘅？唔通佢想搵我箍煲？「d錢你可唔可以俾返我呀？我真係好窮，我已經無錢交租呀！」佢一聽到我把聲，即刻面都青晒，成身仲不停咁震，我真係唔明發生左咩事，唔開心嗰個應該係我囉。

係我問緊佢既同時，佢跑走左，但我見到佢跌咗張卡片，個張卡片原來係醫生嘅卡片！我上網查一查，呢個醫生原來係專門醫陽痿架！其實佢係鍾意我嘅，但只係扯唔起？池雄！唔通你係想拎d錢去睇醫生先呃我？

「喂！」池雄越走越遠，我追佢唔到。

呢個時候，均仔好似有野想同我講咁，佢塊面紅紅地，好似有口難言咁，唔係想表白呀嘛？我之前鬧過佢架喎！

「講啦，做乜呀？」

「呃，係咁既，我呢⋯⋯」均再吞吞吐吐咁唔知做乜，之後仲要跑走埋。

死啦，咁睇法，原來佢鐘意我！但佢咁細個，我費事搞佢啦，佢專心讀書好過啦。

正當我想入locker房同佢講清楚嘅時候我聽到佢同Ceci係入面傾計，ceci問佢：「你問左未啊？」

我推開門，啤左條八婆一眼，「均仔，我同你講清楚，我真係唔會中..」

「我真係..想問下呢條底褲係咪你架？」均仔拎起條白色蕾絲底褲，屌！呢條咪我條屎底褲？

「我今日執locker先發現條底褲攝到最入，咁大條應該得妳著到...」均仔大大力掉條底褲落地下。「真係臭撚到仆街！」

我即刻慶到想衝過去打鳩佢，「關我咩事呀？一定係我架？我點會瀨屎呀？痴線！」

均仔大聲喝我：「屌你！唔係你仲有邊個呀！你真係好撚嘔心呀！死肥婆！」

Ceci話：「算啦一人少一句啦，肥芝你拎翻條底褲走啦！出去！」

死八婆！我忍！我唔會咁易比你玩走架！

第二十五章

「肥芝！」又係均仔。

「乜撚野呀？」我真係無佢咁好氣，成日吵住人。

「你條底褲仲係locker房，可唔可以執走佢？」

屌，都唔知怕咩，屎都唔敢執

「得啦，依家去。」

其實我真係唔想係到做，但我唔捨得..做左2年經理，點都有d感情，我又驚出到去無人尊重我，係呢度起碼都有d權勢同資歷，出面都唔知咩環境⋯⋯唉，拎住條底褲都唔知點出去好，一陣又比廚房d人笑，掉翻入入均仔locker算...

話時話，廚房黎左幾個新男仔，有個叫呀俊既都幾靚仔，所以我成日特登入去叫佢炸雞比我食，佢又肯揀d新鮮又靚既炸雞比我架wo

「肥芝，食唔食野呀？」呀俊叫我，「炸比你食呀！」

「好⋯炸4舊比我。」呀俊成日都係咁架！成日都係到問我食唔食野，驚我餓親呀～

「係wo，聽講你失戀wo！ 」呀俊突然問我。

「下⋯⋯哈哈，邊個話你知架？」我好尷尬咁打左佢一下。

「無呀，聽你講電話講起既！」呀俊遞左舊雞過黎，「岩岩炸起，睇熱呀！」

佢真係好貼心，笑起上黎仲好甜，佢比呀宇，池雄更加吸引我，真係唔知點解。

我成日都特登走入廚房裝下佢，又拎d可樂比佢飲，總之有種說不清道不明既曖昧啦！望住佢認真炸雞個樣，覺得呢個人都幾有吸引力。

不過呢，佢有少少mk，得17歲，穿左6個耳窿，又食煙又鍾意飲酒，但後來我先發現，原來佢屋企有好多問題，所以先用呢種方法麻醉自己⋯⋯

同佢相處，已經有一個月，有一日佢眼紅紅咁行翻黎，我問佢：「你做咩事呀？」

「我老豆爛賭，爭人好多錢，我媽咪又入左廠⋯⋯我又問唔到人借錢，依家諗住翻多份工。」呀俊講到想喊咁，好可憐啊，「我入去做野先⋯⋯ 」

我真係好想幫佢，但係我驚佢好似池雄咁呃我。

我唔敢借。

但係，我知道佢全名，我都知道佢地址，電話，佢點會呃到我呢？但係我依家無錢，點算好呢？我係咪應該問老豆老母拎多少少錢好d呢？佢地應該都肯比既。

入到locker房，見到有個黑影係隔離，我行前d一望，原來係呀俊⋯⋯佢係到喊緊，喊到收唔到聲，佢發現我入黎，即刻抹乾d眼淚，問我，

「喂！肚餓呀？我出去炸雞啦依家，今日想食幾多呀？」佢摸一摸我頭頂，好似當我細路仔咁。但其實我3日無洗頭啦，唔好再掂我啦

「呀俊，我..想幫你。」我攬住佢。

佢輕輕推開我，「乖啦，出去啦。」

呀俊，你係第一個對我咁溫柔既人。

第二十六章

「呀俊，我借5萬蚊比你好無？」我拎著成疊現金，「你可以慢慢還。」

「我知你想幫我，但係你唔需要咁樣。」呀俊轉身就入左locker。

我跟住佢入locker，佢又細到搵緊包煙，望著佢背影，唔知點解突然覺得呢個男仔好可憐，好像比d溫暖佢，所以我從後面抱住佢。

呀俊，你好瘦。

佢輕輕推開我，好溫柔咁同我講，「我唔需要呀，你咁比我，我都唔知幾時先還到。」佢拎住包煙，去左後樓梯。

我真係差d喊出黎，點解可以有一個咁體貼既男仔？佢真係一個好男仔黎架！

「呀俊，其實你應該知道，我鍾意你，我真係想幫你。」我遞左d錢過去，見到呀俊眼紅紅，但佢都係推開左我d錢。

「一係我做你女朋友啦！借錢比男朋友好應該姐，係咪？」講完呢句，我即刻衝上去錫左佢一啖，「益左你啦！」之後就塞左d錢落佢袋。

行到出去，均仔問我：「哇！你同呀俊係出面做咩呀？」

我面都紅曬，「咩呀..頭先一齊左囉..」

雖然佢無應承，但通常都係咁架啦，呀俊對我特別好wo，點會唔係鍾意我呀？依家都係睇邊個出聲表白先姐，頭先佢既反應，都好似接受左咁呀！

「下！真係架！點解會咁既？」

我扭扭擰擰咁拍左佢一下，「佢頭先錫我呀～」

均仔個樣好似好震驚咁，佢份人勁八卦，大喇叭黎既，所以1個鐘後，成間炸雞店都知我地一齊啦，廚房d人仲係咁笑我地兩個..

「哇，呀俊！執撚到啦屌你老味！」

「屌，你咁撚識食既？」

「要好好對人地呀，知唔知？」

真係聽到我面都紅曬，比人咁抽水法真係好怕醜囉！

呢個時候，Ceci衝左入黎。

「喂！你有無搞錯呀？你條屎底褲又掉左入均仔locker既？講左你幾多次呀！擺左係到幾個月啦！你掉撚左佢好無呀！」佢完全唔顧忌其他人，大大聲屌我。

「乜撚野呀！你唔好屈我呀！」

屌，呀俊聽到啦，點算呀！

均仔係門邊喊緊，不停用消毒紙巾抹手。

「我頭先想拎野，點知一伸隻手入去就摸到你條底褲..點解妳要呃我？你又話掉左..」佢用張濕紙巾掉我，好似喊到停唔到咁，痴撚線。

「你有咩證據呀？」我大大聲喝翻佢賺頭。

「都話條底褲咁大條，一定係你架囉！唔通係Ceci呀？你係咪痴線架！」

我屌，比呀俊聽到點算呀？

d廚房佬好似食花生咁，個個都忍唔住笑。

「屌，笑撚死我..」廚房主管拍一拍呀俊，「你勸下佢啦，始終係你條女...」

呀俊企係到不知所措咁，唉。

你兩條仆街，一定係特登架！想搞散我同呀俊？無咁容易！

第二十八章

我同呀俊既關係已經全間舖都知，其實我覺得好多戀情都係咁發生架囉，呢d咁曖昧既氣氛下，唔鍾意都變鍾意啦，好似之前家平咁咋嘛！

今日均仔終於走左，果條屎底褲最尾既下落我都唔係好知，呢單野本身都好小事，佢地又係要搞到全世界都知咁，洗唔洗咁誇張啊？大驚小怪！

有兩個人都跟住均仔走左，佢地三個咁好朋友，都預左佢地要走啦！

但依家問題係，炸雞店唔夠人...

除左我，得翻一個full time ，3個pt黎做野，屌，咁一定冧檔啦仆街，店長又放大假，如果佢翻黎見到咁樣，仲唔屌鳩我？但係無辦法，我唯有頂硬上，一個人當三個人用。

當然，我都係企炸爐啦，方便偷食之餘，仲好近呀俊添！

自從同呀俊一齊左之後，佢都無炸過野比我食..點解會咁？

「呀俊..我今日煲左青紅蘿蔔湯，你飲多d。」呢煲湯煲左我3個鐘，臨尾仲吐左口水落去，你飲完一定會聽曬我話..

「哇！愛心湯wo！」廚房主管又係到笑我。

「你恨唔到啦！」

「屌！邊有呀俊條仆街咁好福氣呀？」

好衰囉你地真係！搞到我好怕醜呀！成日咁笑人，都唔錫住我呢d女仔既，但咁樣抽下水，個氣氛好曖昧，好似都唔錯～

呀俊今日好似唔舒服咁，我見佢食左十幾次煙，佢拎起壺湯放左係炸爐隔離，之後又拎住包煙出左去。

點解，你今日唔同我講野既？你唔飲湯啦？

我好驚..我唔想再失去一個男朋友...我已經喪失理智..佢既態度，同我表白前完全唔同，簡直係兩個人黎。

「家俊！！！」我衝出去。

呀俊惶恐咁回頭一望，見到我追過去，佢嚇到個身縮一縮，停左係到，「做..做乜？」

「你未飲湯呀！」我甜甜咁對住佢笑。

呀俊好似比我呢個微笑驚艷到咁，呆左一呆。

「好..我會飲..哈哈哈..」佢笑住出左去後樓梯食煙。

佢做咩事呀？我覺得佢一定唔係唔舒服！我跟住佢尾追左出去。

我一定要問清楚！

第二十九章

「家俊，你做咩呀？」我望住佢輕呼煙圈既樣，有d似裴勇俊係冬日戀歌果陣咁，好迷人，睇到我呆呆地。

家俊隻眼紅紅地，一啖接一啖咁食煙，完全無答過我問題，另轉身就入翻廚房，好似唔想同我單獨相處咁。

當我跟住佢入翻廚房，d人就開始講說話比我地聽。

「喂，呀俊！唔洗做呀？成日去後樓梯搞野！」

我扯住呀俊件衫，佢成身係到震，個表情好痛苦。

「你可唔可以唔好再咁？我求下你，我真係求下你。」佢全身既氣力好似一瞬間抽乾曬咁，一野坐左落地下，目光變到好呆濟，「我唔做啦..我真係唔做啦..」

我好擔心咁扶住佢，其他人都圍左過黎，
「喂，呀俊！做咩呀！」
「喂！點啊？」

現場好混亂，連出面既人都入左廚房睇。

呀俊突然推開我，「你走開呀！」，佢隻眼已經紅曬。

「點解你要咁對我！點解..點解你要係我fb同ig留言！點解你follow曬我d朋友！點解你要係你個自我介紹到話你係我女朋友！點解？」

「咁我真係你女朋友呀嘛！你應承...」

「屌你老母！」呀俊打斷我，「我幾時應承你？我幾時有？我無鍾意過你！你知唔知我所有朋友都知道你既存在？今日佢地仲特登黎睇下你咩樣！」

聽佢講起，我先記得今日係有班mk仔係出面偷望我。

「點解？點解我去探我老母果陣，你要跟住我？我一走你就入去，你同我老母講你係我女朋友？你知唔知我老母嚇到係咁打比我？」

「我同佢解釋翻囉！」我聽到呢到都好嬲，點解唔承認我係佢女朋友？見家長好正常姐！

「佢病情惡化呀！你開心啦！下！妳好煩呀！全公司都誤會我呀！」佢歇斯底里咁fing開我，「死肥芝，你有無理過人地感受架？你有無呀！你一直都剩係諗自己！所有野都係你自己ff出黎架！根本無人鍾意過你！個個都知你ex呃你錢！你仲以為妳自己好多人追？」

「咩呀！我幾時有呀？」我塊面嬲到紅曬，想過去扶佢。

「你根本唔理人感受！」佢再一次推開我。

廚房既人都起哄，「屌，肥婆你走啦！一翻黎就搞事搞非！」 「你唔走？我地走！」

Ceci擋住佢地，「唔好啊，無人做野點算啊？」

「唔關你事！你即刻叫肥婆走，我地就留係到！」廚房d人怒視我。

「肥芝，你走啦！當我炒你啦！」Ceci 行過黎我面前，「你去locker執野啦，你條底褲仲係地下。」

忍無可忍！

「啪！」

我一巴打左落去ceci到，「八婆！咩底褲呀？」

ceci無嬲，反而笑住講：「哈哈，打得好啊，閉路電視影低左啦！」

「Ceci！」

衝入黎既係呀宇，佢攬住Ceci安慰佢，同時怒啤住我。

好掛住肥G

「望咩呀？」死仆街，當初鍾意我，之後又移情別戀。

「死八婆，你有無諗過人地啊？肥婆見得多，就係未撚見過你呢d咁自戀既死肥婆！」呀宇好大聲鬧我..

點解個個都話我？我只不過主動左少少..係你地比錯覺我先架！

家平..呀宇..池雄..呀俊

你地四個都講過呢一句..

你有無諗過人地感受呀？

我無諗人地感受？

我想爭取我應該得到既野姐...

我坐係locker房地下..

心情好亂，唔知搵邊個傾訴好。點解我依家剩係諗到Vian既？如果我打比佢，佢會唔會聽？

我把心一橫，打左過去。

「喂？」係Vian把聲，係好耐無聽過既聲..

第三十章

「喂..vian呀？」我好緊張..

Vian靜左3秒，「哦，係你啊，咩事？」

我忍唔住喊左出黎，「Vian，我失戀啊！嗚嗚...」

「你咪ff啦。」Vian好唔耐煩咁講，「痴線架你？十年都唔撚化既！識你咁耐都係on99既？人地根本無鍾意過你，從 來 都 無 人 鍾 意 你 呀 ！」

「家平係鍾意我架！你唔記得啦？佢係比條八婆搶走左咋！」我崩潰咁大叫，「我都有人鍾意架！」

「收皮啦！」佢打斷我。「你有無諗過人地感受呀？你一直都係自作多情，你成日屈人地鍾意你！」

「我無屈！」

「你有！你咁肥！邊個會鍾意你？你知唔知你肥到成pat豬肉咁？你記住你咁肥係唔會有人鍾意你架！你幾時先肯認清事實呢請問？」

我cut左佢線。

我唔想再聽。

佢亂講，佢呃我。

我有人愛，我有人鍾意。

Ceci同呀宇走左入黎，我流住眼淚望向呀宇，「呀宇，點解，點解你唔鍾意我啦？明明一開始我地好fd架..」

呀宇嫌棄咁望左我一眼，「我發誓，我從來無鍾意過你，一秒都無。唔該你比少少自知之明，你真係好肥好嘔心，我唔明點解你可以容忍到自己咁樣。」

ceci拉呀宇出去，「唔好再講啦..走啦..我同幾個pt都辭職啦..睇死條肥婆炒佢都唔走啦...」

「你地都走？點解？」我疑惑咁衝出去問佢地。

佢地厭惡咁望左我一眼，「我地呢，就唔想同你呢d咁唔知醜既人一齊做野，你慢慢做經理啦！我地唔想對住你呀，你真係好惡頂呀！」

有人忍唔住大笑，「哈哈哈哈！死肥芝，你仔又無，朋友又無，你死左佢算啦！」

我點會無朋友？我好多朋友！我有人鍾意架！你地個個都誤會我...

呢個時候，呀俊行左出黎，我即刻過去捉住佢，「呀俊...」

呀俊一野fing開我，「死肥婆！唔好掂我呀！痴撚線架！」

我覺得，呀俊突然變到好陌生。

係我錯？我唔覺得自己有錯，我追求緊我愛既一切，我鍾意既野，點解唔可以搶翻黎？

我身材差？我唔靚咩？起碼我波大，點解？點解無人欣賞我？...我知啦！係你地..係你地d男人膚淺！你地根本唔識發掘我既內在美！係你地走寶！

我決定留係炸雞店做經理！我唔信呢個世界上無人識欣賞我！

完結篇

我叫呀芝，人人都叫我死肥芝...我依家係一間炸雞店做經理，之前比人呃過錢，導致我唔相信男人，仇視男人之餘又好想佢地鍾意我。

我好肥咩？我唔覺得，起碼d衫仲岩著。

琴日我見到Vian打左篇野上ig，睇完真係得啖笑。

「致我曾經的好姐妹，
我知道你從來沒有把我當好姐妹，我沒有怪你，只要我是真心對你的就好了。我並沒有存心對你人生攻擊，我只是想你認清事實。你身材不好，為什麼不儘快減肥呢？不想減肥的話，為什麼不改改自己的性格呢？從來都只有別人錯，你永遠都不會錯嗎？你有沒有想過其他男生的感受呢？真的，真的有人喜歡你嗎？
廢話不多說了，希望你會找到真心愛你的人。」

屌！扮好人！咁多年黎都係咁樣！我記得中一果年，我暗戀既男仔鍾意佢！由果一刻開始，我就無原諒過佢。以為自己身材好dd就周圍惹桃花，如果我瘦左，我一定靚過佢囉！

個個都話我肥，我認我係有d肥，不過我唔覺得我有必要減肥囉，大把肥過我既女人都有男朋友啦！有d仲結左婚添！我就唔信無人會鍾意我囉。

「芝..芝姐」係新黎果個pt妹妹，岩岩16歲。

「乜撚野呀？」我粗聲粗氣咁答佢，呢條o靚妹黎左一個禮拜，就勾走曬廚房班人既魂，挑⋯⋯好靚咩？後生少少姐？

「我..我打卡收工啦..」

「哦，打完卡之後掃埋個地先走啦。」我搶左佢張卡，幫佢打左。「今晚得我地兩個收夜。」

第二日，佢辭左職。

我對呢種狀況已經見怪不怪，呢個係今個月第八個啦！對上果條八婆發現左我偷食炸雞脾，無啦啦話佢又要，痴撚線，d雞我食架嘛！見我拒絕佢，仲話要話比店長知，真係on99！

「肥芝，你應該好快升職架啦！」

我叫呀芝，人人都叫我死肥芝，但依家有d人會叫我做老姑婆，我已經47歲了。

咁多年黎，我都係做緊經理。係，我無升過職，人工就加左少少，依家每個月有17500蚊，勉強夠我維持生活，我都係一個人生活姐。

呢20年黎，我都有拍過好多次拖，唔知點解，每一個入黎炸雞店做既男仔都會鍾意左我，我對呢種情況好反感，所以忍唔住周圍唱佢地，搞到佢地自己辭職。

本身我都有機會升職，但係有一次比人發現唔見左一箱雞，比個full time隊左我出黎，屌，明明分左一舊比佢食。點都好啦，依家我係舖頭最有年資果個，得閒咪恰下d暑期工囉，成班八婆一入黎就溝廚房仔，痴撚線。

不過，其實我仲係處女。有次聽到人地講我壞話，話我個西生青苔，嬲到我即刻炒左佢。處女又點姐？好過你班公廁呀！

我依家98kg，係肥左少少既，但我覺得無問題囉，咪又係咁多人追.......

望出舖頭，見到有個女人好熟口面，有d似vian..但vian同我同年，邊有可能咁後生？

「呀芝，好耐無見啦。」

Vian？眼前呢個女人睇落得30歲左右，點會係佢？

「呃..你係..」

「我係Vian呀！」

佢拖住個男人，呵呵，係咪做人二奶呀？

「老婆，個仔等緊我地，走啦～」男人輕輕拖一拖佢。

話時話..連佢結婚我都唔知..

「芝芝，聽日有同學聚會呀，一齊呀！」Vian臨走前講。

「唔撚去囉，依家先叫我，無d誠意！一開始都無預我去既！！」我好撚嬲咁指住佢黎鬧，「走啦！」

佢呆左幾秒，拖住佢老公走左。

屌你老母咩，一個二個結左婚生左仔，得我一個單身，去到咪比你地串到仆街？你班八婆都算陰毒啦..講真呀，我唔係無拖拍囉，我係未遇到我既白馬王子姐，不過話時話，新黎果個廚房仔好似鍾意我喎，佢都算係my cup of tea既............

（完，跟住會出池雄，呀俊，vian，Ceci番外）

Vian番外

大家好，我係vian。

由中學開始，我就當芝芝係我好姐妹，雖然佢性格係衰d，不過朋友呢家野，大家擔帶d囉～

佢中學失戀果陣，我擔心到訓唔著啊！

直到佢考完試，去左間炸雞店做，我都係當佢好朋友架！佢升做經理果日，我仲親手整蛋糕比佢慶祝添！

直到有一日，佢識左個男仔叫池雄..呢個人係呃人錢架，芝芝，你唔好信佢好唔好啊？求下你啦！

芝芝啊，點解你唔信我？

抵死呀！比人呃啦！我果陣係咁諗。

但過左一陣，又開始擔心你，所以即刻打電話叫你出黎。

原來我唔係你好朋友，你一直都咁憎我。

我唔想理你，我唔想聽你電話，我唔想同你講野。

為左你，我唔開心左好耐，直到我開始拍拖，心情先好返d。

芝芝，我結婚果日，真係好想請你黎，但我無勇氣。

今日係我生日，我地都47歲啦，我仔都生左，唔知你結婚未呢？

原來你仲係果間炸雞店做，我叫你去聚會，你仲鬧我。

睇黎你都未結婚，仲要剩係做緊經理，抵死！

我唔會再理你！

好可惜我都係唔嬲得耐，好似中學咁，每次比你激嬲，隔一陣就會無事，依家都係，我又開始諗起你啦。

你知唔知我中學最開心既回憶全部都有你份？

我地一齊跑翻學。

我地係小食部狂食撈面。

我地互相抄大家功課。

我地上堂傳紙仔。

全部都係你..我既好朋友。

番外 池雄篇

大家好，估唔到又出場啦

自從肥芝出現，我連飛機都打唔到。

肥芝，點解你要咁對我？點解你要用你塊萬年西摩擦我？

我個女朋友離開左我，你知唔知？

我為左醫陽痿，果一百萬都洗得7788

我試過用10萬包起o靚模，諗住可以起到機，點知我唔得。

哈哈，個o靚模笑我呀！佢笑我呀！之後拎左我十萬蚊呀！

你覺得我呃你100萬好多咩？我呢一世都無得屌西呀！

我去過睇心理醫生，催眠治療師，全部都話我無得救，我無得救...

哈哈，我點解要呃你？點解我會揀中你？我之前揀親肥婆都係怕醜被動，點解你會咁主動？點解你唔鍾意沖涼？

我每隔一個月，就打去你公司投訴你，你知唔知？

打下打下..

今年，我都50左右啦。

我仲係孤身一人。

我依然起唔到機。

我經過炸雞店，見到你，你中氣十足。

「先生～食咩呀？我炸比你食呀～」

我下意識地dup低頭，唔好，唔好認得我，求下你。

點知，你都係認得我。

「喂！你咪池雄！還錢呀屌你老母！你陽痿關我撚事呀？你仲想破我處？仆街啦！」

佢既下屬似笑非笑咁望住我，哈哈，睇黎你已經話曬比佢地知我地發生咩事，你條八婆。

我玩完啦，宋家就斷係我呢一脈。

係你。

係你。

余佩芝，你害到宋家絕子絕孫。

你不得好死。

番外 呀宇

大家好，我係我。

我本身對女仔都算幾好，做男仔要有風度架嘛

我都當肥芝係朋友，雖然佢有d煩又黑人憎又嘈，不過成日會見到，費事啦。

自從ceci黎左之後，我真係神不守舍，完全無心機做野，仲成日偷望佢。

同佢一齊左之後，先知佢第一次拍拖，好容易亂諗野。

有一日佢完全唔理我，我先知肥芝係佢面前亂講野，又話要同我分手。

bb你係咪痴撚左線，我點會屌過佢？屌佢不如屌隻豬？

雖然你脾氣好大，但因為肥芝係你上司，所以你忍耐。

一齊離開左肥芝之後，我地兩個感情好好，但肥芝周不時send d曖昧對話黎，真係頂唔順。

我地既感情，開始有d波動，你質疑我點解唔del左肥芝佢。

終於有一日，我block左佢，本身都唔想咁小氣，但真係好煩。

我忘記唔到有一日，肥芝係locker想強姦我。

前排見到佢同男朋友去完旅行翻黎，屌真係唔洗審都知咩事，ceci仲要好衰咁恭喜人，笑到我仆街。

其實肥芝做朋友都還可以既，不過佢真係好肥好煩好賤格。

前排見到佢仲係炸雞店做，聽均仔講佢搞到個個都辭職，佢真係好撚癲。

本身仲想翻舖頭講我下年會結婚，但算啦屌你老味，比你知道左仲得了既，分分鐘搞到我老婆都無埋

Ceci好似見唔到條肥婆咁，拉左我去買炸雞。

bb 你知唔知果度邊度黎

當你行近左先知肥芝仲係到做，

肥芝好大聲咁叫我，「呀宇～」

嚇撚到我扯住你跑出左商場，見舊肥肉仲追緊過黎，我即刻截到的士走，好彩！好彩我截到！

屌你老味唔好再出現係我世界

完啦

我都係上高登copy返我個故

唔記得關懷舊所以1999

sorry

辛苦曬巴打

好正
由唔同嘅人物角度烘托出成個故事

可唔可以改下啲人手filter

好正

我唔想掂肥芝個閪

青苔西

好撚正

留名
btw又話會出呀俊同ceci嘅番外嘅 而家得池雄 vian同呀宇(不過呀宇同ceci嘅故事應該差唔多)

留名，唔該曬巴打

慢慢黎..寫埋心理時鐘先啦

點可以唔推呢個po

冇人睇？

之前係高登真係一路睇一路笑

竟然係真既龜頭小嘴巴

太快post 曬無人推post

agger

留���

終於睇晒

又重溫咗一次

有新野睇

一口氣睇晒好撚好笑
啲肥婆睇到呢個故都唔知點算

自殺死

推